# Chinese translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2017 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2017.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-10 18:30+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-10 18:33+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.4.0\n"
"X-Generator: Poedit 2.0.6\n"

#: app/constant.py:7 app/templates/orders/create_and_edit.html:147
msgid "China"
msgstr "中国"

#: app/constant.py:8
msgid "USA"
msgstr "美国"

#: app/constant.py:67 app/templates/block/main-sidebar.html:148
#: app/templates/wxapp/authorize_result.html:15
#: app/templates/wxapp/index.html:15 app/templates/wxapp/setting.html:88
msgid "Wx App"
msgstr "小程序"

#: app/constant.py:71
msgid "JD"
msgstr "京东"

#: app/constant.py:75
msgid "Amazon"
msgstr "亚马逊"

#: app/constant.py:79
msgid "Aliexpress"
msgstr "速卖通"

#: app/constant.py:99
msgid "HuaZhu"
msgstr "华住商城"

#: app/constant.py:107
msgid "Overseas"
msgstr ""

#: app/constant.py:111
msgid "Domestic"
msgstr ""

#: app/constant.py:158 app/templates/block/distribute-sidebar.html:31
#: app/templates/block/main-sidebar.html:31
#: app/templates/orders/_sub_menu.html:18
msgid "Pending Review"
msgstr "待审核"

#: app/constant.py:159
msgid "Pending Arrival"
msgstr "待到货"

#: app/constant.py:160
msgid "Pending Storage"
msgstr "待入库"

#: app/constant.py:161 app/constant.py:176
#: app/templates/finances/_sub_menu.html:10
#: app/templates/orders/_sub_menu.html:33
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#: app/constant.py:162 app/models/order.py:59
#: app/templates/orders/_sub_menu.html:36
#: app/templates/orders/table_order.html:97
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:79
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: app/constant.py:167
msgid "Available to Apply"
msgstr "可申请"

#: app/constant.py:168
msgid "Unpaid"
msgstr "未付款"

#: app/constant.py:169
msgid "Finished Paid "
msgstr "完成付款 "

#: app/constant.py:174
msgid "Waiting In"
msgstr "待入库"

#: app/constant.py:175
msgid "Part"
msgstr "部分"

#: app/constant.py:180
msgid "UnOut Stock"
msgstr ""

#: app/constant.py:181
msgid "Outing Stock"
msgstr ""

#: app/constant.py:182
msgid "Outed Stock"
msgstr ""

#: app/constant.py:193 app/models/warehouse.py:234
#: app/templates/block/main-sidebar.html:189
msgid "Purchase"
msgstr "采购"

#: app/constant.py:194 app/models/warehouse.py:278
msgid "Order"
msgstr "订单"

#: app/constant.py:199
msgid "Purchase Storage"
msgstr "采购入库"

#: app/constant.py:200
msgid "Returned Storage"
msgstr "退换入库"

#: app/constant.py:201
msgid "Exchange Storage"
msgstr "调库入库"

#: app/constant.py:202
msgid "Manual Storage"
msgstr "手动入库"

#: app/constant.py:203 app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:28
msgid "Manual Out"
msgstr "手动出库"

#: app/constant.py:204
msgid "Order Out"
msgstr "订单出库"

#: app/constant.py:205 app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:29
msgid "Returned Out"
msgstr "退换出库"

#: app/constant.py:222
msgid "Retail"
msgstr "零售"

#: app/constant.py:223
msgid "Services"
msgstr "客服"

#: app/constant.py:255
msgid "piece"
msgstr "片"

#: app/constant.py:260 app/forms/address_forms.py:15
#: app/forms/application_forms.py:20 app/forms/channel_forms.py:24
#: app/forms/market_forms.py:25 app/forms/product_forms.py:36
#: app/forms/product_forms.py:47 app/forms/setting_forms.py:18
#: app/forms/setting_forms.py:33 app/forms/warehouse_forms.py:27
#: app/models/address.py:17 app/models/market.py:23 app/models/store.py:16
#: app/models/weixin.py:32
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:63
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:53
#: app/templates/banners/table_banner.html:19
#: app/templates/brands/table_brand.html:19
#: app/templates/categories/show_list.html:61
#: app/templates/coupon/table_coupon.html:55
#: app/templates/customers/show_list.html:43
msgid "Enabled"
msgstr "可用"

#: app/constant.py:261
msgid "Pending Approval"
msgstr "待审批"

#: app/constant.py:262 app/forms/address_forms.py:16
#: app/forms/application_forms.py:22 app/forms/application_forms.py:39
#: app/forms/channel_forms.py:25 app/forms/market_forms.py:26
#: app/forms/product_forms.py:36 app/forms/product_forms.py:47
#: app/forms/setting_forms.py:18 app/forms/setting_forms.py:33
#: app/forms/warehouse_forms.py:27 app/models/address.py:18
#: app/models/client.py:28 app/models/market.py:24 app/models/market.py:48
#: app/models/store.py:17 app/models/weixin.py:27 app/models/weixin.py:34
#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:38
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:65
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:56
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:38
#: app/templates/banners/table_banner.html:21
#: app/templates/brands/table_brand.html:21
#: app/templates/categories/show_list.html:63
#: app/templates/clients/show_list.html:83
#: app/templates/clients/show_list.html:84
#: app/templates/coupon/table_coupon.html:57
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: app/constant.py:267 app/main/customer.py:410
msgid "By Category"
msgstr "按分类"

#: app/constant.py:268 app/main/customer.py:410
msgid "By Brand"
msgstr "按品牌"

#: app/constant.py:275 app/templates/block/main-sidebar.html:265
msgid "Marketing"
msgstr "营销"

#: app/constant.py:276
msgid "Channel Application"
msgstr "渠道应用"

#: app/constant.py:277
msgid "Supply Management"
msgstr "供应管理"

#: app/constant.py:278
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: app/constant.py:284
msgid "Wechat Pay"
msgstr "微信支付"

#: app/constant.py:285
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: app/constant.py:286
msgid "Quick Pay"
msgstr "银联支付"

#: app/constant.py:287
msgid "Apple Pay"
msgstr "Apple支付"

#: app/constant.py:293 app/main/purchase.py:594
#: app/templates/purchases/_modal_express.html:12
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:12
msgid "Purchase Serial"
msgstr "采购单号"

#: app/constant.py:294 app/forms/product_forms.py:76 app/main/order.py:461
#: app/main/warehouse.py:343 app/main/warehouse.py:683
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:260
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:47
#: app/templates/purchases/purchase_tr_time.html:9
#: app/templates/purchases/view_detail.html:93
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:68
msgid "Product Name"
msgstr "商品名称"

#: app/constant.py:295
msgid "Product SKU"
msgstr "商品SKU"

#: app/constant.py:296 app/main/purchase.py:612
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:263
#: app/templates/purchases/view_detail.html:96
msgid "Purchase Quantity"
msgstr "采购数量"

#: app/constant.py:297 app/main/purchase.py:613 app/main/purchase.py:619
#: app/main/warehouse.py:696
msgid "Arrival Quantity"
msgstr "到货数量"

#: app/constant.py:298 app/forms/order_forms.py:16
#: app/forms/purchase_forms.py:11 app/main/order.py:470
#: app/main/purchase.py:616 app/main/warehouse.py:352 app/main/warehouse.py:698
#: app/templates/orders/preview_order.html:59
#: app/templates/purchases/view_detail.html:64
msgid "Freight"
msgstr "运费"

#: app/constant.py:299 app/main/purchase.py:617 app/main/warehouse.py:699
msgid "Other Charge"
msgstr "其他费用"

#: app/constant.py:300 app/main/purchase.py:618 app/main/warehouse.py:700
#: app/templates/dashboard/index.html:84
#: app/templates/orders/table_order.html:13
#: app/templates/purchases/_modal_express.html:28
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:264
#: app/templates/purchases/view_detail.html:97
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:24
msgid "Total Amount"
msgstr "总金额"

#: app/constant.py:301 app/forms/logistics_forms.py:43
#: app/forms/purchase_forms.py:9 app/main/warehouse.py:332
#: app/templates/orders/_modal_import.html:12
#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:24
#: app/templates/purchases/_modal_export.html:12
#: app/templates/purchases/_modal_import.html:12
#: app/templates/purchases/pay_list.html:79
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:14
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:27
#: app/templates/purchases/show_list.html:165
#: app/templates/purchases/view_detail.html:46
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:11
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:12
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:51
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:43
#: app/templates/warehouses/in_table.html:13
#: app/templates/warehouses/inout_table.html:16
#: app/templates/warehouses/out_table.html:13
#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:75
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:102
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:82
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:174
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:103
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:98
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:22
msgid "Warehouse"
msgstr "仓库"

#: app/constant.py:302 app/forms/product_forms.py:26
#: app/forms/product_forms.py:71 app/forms/purchase_forms.py:10
#: app/main/purchase.py:596 app/templates/brands/show_list.html:93
#: app/templates/products/_modal_import.html:24
#: app/templates/purchases/_modal_express.html:21
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:13
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:30
#: app/templates/purchases/view_detail.html:55
msgid "Supplier"
msgstr "供应商"

#: app/constant.py:303 app/forms/logistics_forms.py:13
#: app/forms/logistics_forms.py:44 app/forms/product_forms.py:19
msgid "Contact Name"
msgstr "联系人"

#: app/constant.py:304 app/forms/logistics_forms.py:15
msgid "Contact Phone"
msgstr "联系电话"

#: app/constant.py:305 app/templates/warehouses/select_purchase_modal.html:15
msgid "Express No"
msgstr "快递单号"

#: app/constant.py:306 app/templates/adminlte/places/show_list.html:66
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:76
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:67
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:77
#: app/templates/app_store/show_list.html:53
#: app/templates/app_store/show_list.html:63
#: app/templates/banners/show_list.html:75
#: app/templates/banners/show_list.html:85
#: app/templates/brands/show_list.html:58
#: app/templates/brands/show_list.html:68
#: app/templates/coupon/show_list.html:63
#: app/templates/coupon/show_list.html:73
#: app/templates/customers/show_list.html:179
#: app/templates/customers/show_list.html:189
#: app/templates/finances/show_payments.html:80
#: app/templates/orders/show_list.html:381
#: app/templates/orders/show_list.html:391
#: app/templates/products/show_list.html:133
#: app/templates/products/show_list.html:143
#: app/templates/purchases/pay_list.html:156
#: app/templates/purchases/pay_list.html:166
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:17
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:16
#: app/templates/purchases/show_list.html:242
#: app/templates/purchases/show_list.html:252
#: app/templates/service/show_blacklist.html:30
#: app/templates/suppliers/show_list.html:57
#: app/templates/suppliers/show_list.html:67
#: app/templates/warehouses/in_table.html:15
#: app/templates/warehouses/inout_table.html:11
#: app/templates/warehouses/out_table.html:15
#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:77
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:134
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:169
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:157
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:130
msgid "Add Date"
msgstr "添加日期"

#: app/constant.py:307 app/templates/purchases/pay_list.html:172
#: app/templates/purchases/show_list.html:258
#: app/templates/purchases/view_detail.html:37
msgid "Arrival Date"
msgstr "到货日期"

#: app/constant.py:308
msgid "Arrival Status"
msgstr "到货状态"

#: app/constant.py:309 app/forms/application_forms.py:18
#: app/forms/order_forms.py:17 app/forms/order_forms.py:44
#: app/forms/product_forms.py:22 app/forms/product_forms.py:120
#: app/forms/setting_forms.py:43 app/main/purchase.py:605
#: app/main/warehouse.py:695 app/templates/brands/search_result.html:16
#: app/templates/finances/show_payments.html:86
#: app/templates/orders/_modal_remark.html:19
#: app/templates/orders/preview_order.html:66
#: app/templates/products/create_and_edit.html:431
#: app/templates/products/show_skus.html:11
#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:37
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:80
#: app/templates/suppliers/search_result.html:16
#: app/templates/suppliers/show_list.html:97
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:58
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:56
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:78
msgid "Remark"
msgstr "备注"

#: app/textex.py:7
msgid "Default Directory"
msgstr "默认目录"

#: app/models/banner.py:19 app/textex.py:8
msgid "Product"
msgstr "产品"

#: app/forms/product_forms.py:72 app/models/banner.py:21
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:40
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:68
#: app/templates/products/show_list.html:110
#: app/templates/products/show_set_groups.html:62
#: app/templates/products/table_product.html:14 app/textex.py:9
msgid "Brand"
msgstr "品牌"

#: app/forms/product_forms.py:73 app/models/banner.py:20
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:19
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:67
#: app/templates/products/show_list.html:88
#: app/templates/products/show_set_groups.html:61 app/textex.py:10
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: app/textex.py:11
msgid "User"
msgstr "用户"

#: app/textex.py:12
msgid "Advertise"
msgstr "广告"

#: app/textex.py:15
msgid "Admin Store"
msgstr "店铺管理"

#: app/textex.py:16
msgid "Admin Supplier"
msgstr "供应商管理"

#: app/textex.py:17
msgid "Admin Purchase"
msgstr "采购管理"

#: app/textex.py:18
msgid "Admin Warehouse"
msgstr "仓库管理"

#: app/textex.py:19
msgid "Admin Logistics"
msgstr "物流管理"

#: app/textex.py:20
msgid "Admin Product"
msgstr "产品管理"

#: app/textex.py:21
msgid "Admin Order"
msgstr "订单管理"

#: app/textex.py:22
msgid "Admin Channel"
msgstr "渠道管理"

#: app/textex.py:23
msgid "Admin Customer"
msgstr "客户管理"

#: app/textex.py:24
msgid "Admin Appstore"
msgstr "应用管理"

#: app/textex.py:25
msgid "Admin Service"
msgstr "售后管理"

#: app/textex.py:26
msgid "Admin Finance"
msgstr "财务管理"

#: app/textex.py:27
msgid "Admin Reports"
msgstr "报表管理"

#: app/textex.py:28
msgid "Admin Setting"
msgstr "系统设置"

#: app/textex.py:29
msgid "Admin Dashboard"
msgstr "控制台设置"

#: app/textex.py:32
msgid "China Yuan"
msgstr "人民币"

#: app/textex.py:33
msgid "Dollars"
msgstr "美元"

#: app/textex.py:36
msgid "Default Shelve"
msgstr "默认货架"

#: app/adminlte/address.py:67
msgid "Add Place is ok!"
msgstr "添加地点成功！"

#: app/adminlte/address.py:100
msgid "Edit Place is ok!"
msgstr "编辑地点成功！"

#: app/adminlte/address.py:177
#, python-format
msgid "Add Country is fail: %s!"
msgstr "新增国家失败: %s!"

#: app/adminlte/address.py:181
msgid "Add country is ok!"
msgstr "新增国家成功！"

#: app/adminlte/address.py:204
msgid "Edit country is ok!"
msgstr "更新国家成功！"

#: app/adminlte/address.py:228
msgid "Delete country is null!"
msgstr "删除的国家为空！"

#: app/adminlte/address.py:238
msgid "Delete country is ok!"
msgstr "删除国家成功！"

#: app/adminlte/address.py:241
msgid "Delete country is error!!!"
msgstr "删除国家出错！"

#: app/adminlte/applications.py:61
msgid "Add Application is ok!"
msgstr "添加应用成功！"

#: app/adminlte/applications.py:85
msgid "Update Application is ok!"
msgstr "更新应用成功！"

#: app/adminlte/applications.py:117
msgid "Application has already published!"
msgstr "应用已发布！"

#: app/adminlte/clients.py:47
msgid "App has already approved!"
msgstr "应用已审核！"

#: app/adminlte/system.py:67
msgid "User is not exist!"
msgstr "用户不存在！"

#: app/adminlte/system.py:77
msgid "Reset password is ok!"
msgstr "重置密码成功！"

#: app/adminlte/weixin.py:113
msgid "Add wx_template is ok!"
msgstr "新增小程序模板成功！"

#: app/adminlte/weixin.py:136
msgid "Update wx_template is ok!"
msgstr "更新小程序模板成功！"

#: app/auth/forms.py:12 app/auth/forms.py:18 app/forms/customer_forms.py:24
#: app/forms/customer_forms.py:50 app/forms/user_forms.py:25
#: app/forms/warehouse_forms.py:21 app/templates/auth/login.html:50
#: app/templates/auth/signup.html:50
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: app/auth/forms.py:13 app/auth/forms.py:20 app/forms/user_forms.py:27
#: app/forms/user_forms.py:57 app/templates/auth/login.html:57
#: app/templates/auth/login.html:58 app/templates/auth/signup.html:59
#: app/templates/auth/signup.html:60 app/templates/users/add_child_user.html:33
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: app/auth/forms.py:14
msgid "Remember me"
msgstr "记住我"

#: app/auth/forms.py:19 app/forms/user_forms.py:26
#: app/templates/adminlte/system/password_modal.html:12
#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:38
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:96
#: app/templates/users/add_child_user.html:26
#: app/templates/users/child_users.html:67 app/templates/users/passwd.html:23
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: app/auth/forms.py:21
msgid "Password must match"
msgstr "密码必须匹配"

#: app/auth/forms.py:22 app/forms/user_forms.py:29 app/forms/user_forms.py:59
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: app/auth/forms.py:27 app/forms/user_forms.py:34
msgid "Username is already exist!"
msgstr "用户名已存在！"

#: app/auth/forms.py:31 app/forms/user_forms.py:38
msgid "Email is already exist!"
msgstr "邮箱已存在！"

#: app/auth/views.py:36
msgid "Account or Password is Error!"
msgstr "账号或密码有误！"

#: app/forms/address_forms.py:10 app/forms/application_forms.py:29
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:97
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:54
#: app/templates/assets/_modal_rename.html:13
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: app/forms/address_forms.py:11 app/forms/order_forms.py:27
#: app/forms/user_forms.py:17 app/templates/settings/site.html:36
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: app/forms/address_forms.py:12
msgid "For Parent"
msgstr "所属父级"

#: app/forms/address_forms.py:13 app/forms/channel_forms.py:22
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:98
#: app/templates/banners/search_result.html:14
#: app/templates/banners/show_list.html:110
msgid "Sort By"
msgstr "排序"

#: app/forms/address_forms.py:14 app/forms/address_forms.py:27
#: app/forms/application_forms.py:19 app/forms/application_forms.py:36
#: app/forms/channel_forms.py:24 app/forms/market_forms.py:24
#: app/forms/product_forms.py:35 app/forms/product_forms.py:46
#: app/forms/product_forms.py:89 app/forms/setting_forms.py:17
#: app/forms/setting_forms.py:32 app/forms/warehouse_forms.py:26
#: app/main/purchase.py:595 app/main/warehouse.py:334
#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:58
#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:69
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:45
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:43
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:99
#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:41
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:99
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:58
#: app/templates/banners/search_result.html:15
#: app/templates/banners/show_list.html:111
#: app/templates/brands/show_list.html:94
#: app/templates/categories/show_list.html:47
#: app/templates/clients/show_list.html:55
#: app/templates/coupon/table_coupon.html:19
#: app/templates/customers/show_list.html:128
#: app/templates/customers/table_customer.html:17
#: app/templates/dashboard/index.html:85
#: app/templates/finances/show_payments.html:79
#: app/templates/orders/_modal_export.html:44
#: app/templates/orders/preview_order.html:35
#: app/templates/orders/show_list.html:330
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:71
#: app/templates/products/show_set_groups.html:65
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:76
#: app/templates/products/table_product.html:18
#: app/templates/purchases/pay_list.html:101
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:11
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:15
#: app/templates/purchases/show_list.html:187
#: app/templates/users/child_users.html:69
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:30
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:31
#: app/templates/warehouses/out_table.html:16
#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:78
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:125
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: app/forms/address_forms.py:20
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:42
msgid "Country Name"
msgstr "国家名称"

#: app/forms/address_forms.py:21 app/forms/address_forms.py:23
msgid "Country name cant empty!"
msgstr "国家名称不能为空！"

#: app/forms/address_forms.py:22 app/forms/product_forms.py:103
msgid "English Name"
msgstr "英文名称"

#: app/forms/address_forms.py:24
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:43
msgid "ISO Code"
msgstr "ISO 代码"

#: app/forms/address_forms.py:25
msgid "ISO Code (2) cant empty!"
msgstr "ISO代码(2)不能为空！"

#: app/forms/address_forms.py:26
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:44
msgid "ISO Code (2)"
msgstr "ISO代码(2)"

#: app/forms/address_forms.py:34 app/forms/address_forms.py:46
#, python-format
msgid "Country name [%s] already exists."
msgstr "国家名称 [%s]已存在."

#: app/forms/application_forms.py:10
msgid "Application Name"
msgstr "应用名称"

#: app/forms/application_forms.py:11
msgid "Application Icon"
msgstr "应用图标"

#: app/forms/application_forms.py:12
#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:57
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: app/forms/application_forms.py:13 app/forms/market_forms.py:13
#: app/forms/setting_forms.py:16
#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:55
#: app/templates/app_store/show_list.html:31
#: app/templates/coupon/table_coupon.html:14
#: app/templates/orders/_modal_export.html:55
#: app/templates/warehouses/inout_table.html:20
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:105
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:178
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: app/forms/application_forms.py:14
msgid "Is free"
msgstr "是否免费"

#: app/forms/application_forms.py:16 app/forms/product_forms.py:83
#: app/forms/product_forms.py:115
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:69
#: app/templates/products/select_product_modal.html:26
#: app/templates/products/show_set_groups.html:63
#: app/templates/products/table_product.html:16
msgid "Sale Price"
msgstr "优惠价"

#: app/forms/application_forms.py:17 app/forms/application_forms.py:30
#: app/forms/channel_forms.py:23 app/forms/customer_forms.py:63
#: app/forms/customer_forms.py:69 app/forms/h5mall_forms.py:11
#: app/forms/logistics_forms.py:16 app/forms/product_forms.py:30
#: app/forms/product_forms.py:45 app/forms/product_forms.py:93
#: app/forms/purchase_forms.py:14 app/forms/setting_forms.py:20
#: app/forms/user_forms.py:21 app/forms/user_forms.py:44
#: app/forms/warehouse_forms.py:15
#: app/templates/adminlte/system/show_roles.html:39
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:56
#: app/templates/purchases/view_detail.html:139
#: app/templates/settings/site.html:59
#: app/templates/warehouses/show_list.html:35
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: app/forms/application_forms.py:21 app/forms/application_forms.py:38
#: app/models/client.py:27 app/models/market.py:47 app/models/weixin.py:26
#: app/models/weixin.py:33
msgid "Pending"
msgstr "待定"

#: app/forms/application_forms.py:28
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:55
msgid "Template ID"
msgstr "模板 ID"

#: app/forms/application_forms.py:32 app/forms/application_forms.py:34
msgid "Template Cover"
msgstr "模板封面图"

#: app/forms/application_forms.py:37 app/models/client.py:26
#: app/models/weixin.py:25 app/templates/adminlte/clients/show_list.html:98
#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:99
msgid "Approved"
msgstr "已审批"

#: app/forms/channel_forms.py:9
msgid "Banner NO."
msgstr "广告编号."

#: app/forms/channel_forms.py:10
msgid "Banner Spot"
msgstr "广告位"

#: app/forms/channel_forms.py:12 app/forms/product_forms.py:86
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: app/forms/channel_forms.py:13 app/forms/product_forms.py:87
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: app/forms/channel_forms.py:17 app/forms/user_forms.py:43
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: app/forms/channel_forms.py:18
msgid "Link Target"
msgstr "目标链接"

#: app/forms/channel_forms.py:19
msgid "Link Type"
msgstr "链接类型"

#: app/forms/channel_forms.py:20
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: app/forms/channel_forms.py:21 app/templates/banners/search_result.html:11
#: app/templates/banners/show_list.html:107
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:65
#: app/templates/products/create_and_edit.html:424
#: app/templates/products/show_set_groups.html:59
#: app/templates/products/show_skus.html:4
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:71
#: app/templates/products/table_product.html:11
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:45
#: app/templates/purchases/purchase_tr_time.html:7
msgid "Image"
msgstr "图片"

#: app/forms/customer_forms.py:11 app/forms/customer_forms.py:39
#: app/forms/logistics_forms.py:21
#: app/templates/customers/table_customer.html:12
#: app/templates/logistics/show_list.html:35
msgid "Customer Name"
msgstr "客户名称"

#: app/forms/customer_forms.py:12
msgid "Customer Code"
msgstr "客户编号"

#: app/forms/customer_forms.py:14 app/forms/customer_forms.py:40
#: app/templates/block/main-sidebar.html:174
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:35
#: app/templates/customers/show_grades.html:35
#: app/templates/customers/show_list.html:85
msgid "Customer Grade"
msgstr "客户级别"

#: app/forms/customer_forms.py:17 app/forms/customer_forms.py:43
#: app/forms/logistics_forms.py:50 app/forms/order_forms.py:28
msgid "Province"
msgstr "省级"

#: app/forms/customer_forms.py:18 app/forms/customer_forms.py:44
#: app/forms/logistics_forms.py:51 app/forms/order_forms.py:29
msgid "City"
msgstr "市级"

#: app/forms/customer_forms.py:19 app/forms/customer_forms.py:45
#: app/forms/logistics_forms.py:52 app/forms/order_forms.py:30
#: app/templates/customers/table_customer.html:16
msgid "Area"
msgstr "区级"

#: app/forms/customer_forms.py:20 app/forms/customer_forms.py:46
msgid "Street address"
msgstr "街道地址"

#: app/forms/customer_forms.py:21 app/forms/customer_forms.py:47
#: app/forms/logistics_forms.py:47 app/forms/order_forms.py:24
msgid "Zipcode"
msgstr "邮编"

#: app/forms/customer_forms.py:22 app/forms/customer_forms.py:48
#: app/forms/logistics_forms.py:46 app/forms/order_forms.py:23
#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:39
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:97
#: app/templates/customers/table_customer.html:15
msgid "Mobile"
msgstr "手机号"

#: app/forms/customer_forms.py:23 app/forms/customer_forms.py:49
#: app/forms/logistics_forms.py:45 app/forms/product_forms.py:20
#: app/forms/warehouse_forms.py:20 app/main/purchase.py:603
#: app/main/warehouse.py:693 app/templates/brands/search_result.html:14
#: app/templates/logistics/show_shippers.html:35
#: app/templates/orders/preview_order.html:83
#: app/templates/suppliers/search_result.html:14
#: app/templates/suppliers/show_list.html:95
msgid "Phone"
msgstr "电话号"

#: app/forms/customer_forms.py:25 app/forms/customer_forms.py:51
#: app/forms/warehouse_forms.py:22
msgid "QQ"
msgstr "QQ"

#: app/forms/customer_forms.py:28
#: app/templates/customers/table_customer.html:11
msgid "Customer Account"
msgstr "客户账号"

#: app/forms/customer_forms.py:29 app/forms/logistics_forms.py:22
msgid "Customer Password"
msgstr "客户密码"

#: app/forms/customer_forms.py:30
msgid "Confirmed Password"
msgstr "确认密码"

#: app/forms/customer_forms.py:35
msgid "Customer Code is already exist!"
msgstr "客户编号已存在！"

#: app/forms/customer_forms.py:55 app/templates/customers/show_grades.html:56
msgid "Grade Name"
msgstr "级别名称"

#: app/forms/customer_forms.py:59 app/forms/customer_forms.py:67
#: app/templates/customers/set_discount.html:34
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:56
msgid "Discount Name"
msgstr "折扣名称"

#: app/forms/customer_forms.py:60 app/forms/customer_forms.py:68
#: app/templates/customers/set_discount.html:41
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:57
msgid "Default Discount"
msgstr "默认折扣"

#: app/forms/customer_forms.py:62 app/templates/customers/set_discount.html:48
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:58
msgid "By Type"
msgstr "折扣类型"

#: app/forms/h5mall_forms.py:9
msgid "Shop Name"
msgstr "店铺名称"

#: app/forms/h5mall_forms.py:10
msgid "Shop Domain"
msgstr "行业"

#: app/forms/logistics_forms.py:10 app/forms/purchase_forms.py:18
#: app/templates/purchases/_modal_express.html:35
msgid "Express Name"
msgstr "快递名称"

#: app/forms/logistics_forms.py:11
msgid "Express Code"
msgstr "快递代码"

#: app/forms/logistics_forms.py:14
msgid "Contact Mobile"
msgstr "手机号"

#: app/forms/logistics_forms.py:18
msgid "Is Default"
msgstr "是否默认"

#: app/forms/logistics_forms.py:23
msgid "Send Site"
msgstr "发送站点"

#: app/forms/logistics_forms.py:39
#, python-format
msgid "Express name [%s] already exists."
msgstr "快递名称[%s]已存在."

#: app/forms/logistics_forms.py:49
msgid "From City"
msgstr "始发地"

#: app/forms/logistics_forms.py:53 app/forms/order_forms.py:25
#: app/forms/product_forms.py:21 app/forms/warehouse_forms.py:13
#: app/main/purchase.py:602 app/main/warehouse.py:692
#: app/templates/customers/create_and_edit.html:86
#: app/templates/logistics/show_shippers.html:36
#: app/templates/orders/preview_order.html:90
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: app/forms/market_forms.py:9 app/templates/coupon/table_coupon.html:11
msgid "Coupon Name"
msgstr "优惠券名称"

#: app/forms/market_forms.py:11 app/templates/coupon/table_coupon.html:13
msgid "Coupon Amount"
msgstr "优惠券金额"

#: app/forms/market_forms.py:14 app/models/market.py:29
msgid "Standard"
msgstr "标准型"

#: app/forms/market_forms.py:15 app/models/market.py:30
msgid "Minimum"
msgstr "最低消费型"

#: app/forms/market_forms.py:16 app/models/market.py:31
msgid "Subtraction"
msgstr "满减型"

#: app/forms/market_forms.py:19
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: app/forms/market_forms.py:20 app/templates/brands/search_result.html:15
#: app/templates/suppliers/search_result.html:15
#: app/templates/suppliers/show_list.html:73
#: app/templates/suppliers/show_list.html:96
msgid "End Date"
msgstr "截止日期"

#: app/forms/market_forms.py:21 app/templates/coupon/table_coupon.html:15
msgid "Min Amount"
msgstr "最低金额"

#: app/forms/market_forms.py:22 app/templates/coupon/table_coupon.html:16
msgid "Reach Amount"
msgstr "达到金额"

#: app/forms/market_forms.py:23
msgid "Limit Product"
msgstr "限制商品"

#: app/forms/market_forms.py:31
msgid "Wxapp ID"
msgstr "小程序ID"

#: app/forms/market_forms.py:32
msgid "Msg Type"
msgstr "消息类型"

#: app/forms/market_forms.py:33
msgid "text"
msgstr "文本"

#: app/forms/market_forms.py:34
msgid "image"
msgstr "图文"

#: app/forms/market_forms.py:35
msgid "link"
msgstr "链接"

#: app/forms/market_forms.py:36
msgid "miniprogrampage"
msgstr "小程序卡片"

#: app/forms/market_forms.py:38 app/forms/product_forms.py:98
msgid "Content"
msgstr "内容"

#: app/forms/order_forms.py:8 app/forms/product_forms.py:75
#: app/forms/product_forms.py:110 app/templates/orders/preview_order.html:25
#: app/templates/products/create_and_edit.html:425
#: app/templates/products/show_skus.html:5
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:26
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:27
#: app/templates/warehouses/in_table.html:11
#: app/templates/warehouses/out_table.html:11
#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:73
msgid "Serial No."
msgstr "编号."

#: app/forms/order_forms.py:9 app/templates/orders/preview_order.html:48
msgid "Out Serial No."
msgstr "站外单号."

#: app/forms/order_forms.py:10 app/templates/dashboard/index.html:81
#: app/templates/orders/_modal_export.html:12
#: app/templates/orders/preview_order.html:44
#: app/templates/orders/table_order.html:42
msgid "From Store"
msgstr "来自店铺"

#: app/forms/order_forms.py:12 app/forms/order_forms.py:39
#: app/templates/orders/_modal_express.html:19
#: app/templates/orders/preview_order.html:55
#: app/templates/orders/table_order.html:25
msgid "Express"
msgstr "快递"

#: app/forms/order_forms.py:13
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:12
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:12
msgid "From Warehouse"
msgstr "从仓库"

#: app/forms/order_forms.py:15 app/main/order.py:472 app/main/warehouse.py:354
#: app/templates/orders/_modal_split.html:30
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:237
#: app/templates/orders/preview_order.html:114
msgid "Pay Amount"
msgstr "支付金额"

#: app/forms/order_forms.py:19 app/templates/orders/preview_order.html:79
msgid "Buyer Name"
msgstr "买家名称"

#: app/forms/order_forms.py:22
msgid "Telephone"
msgstr "电话"

#: app/forms/order_forms.py:32 app/main/order.py:456 app/main/warehouse.py:338
#: app/templates/orders/preview_order.html:99
#: app/templates/orders/table_order.html:22
msgid "Buyer Remark"
msgstr "买家备注"

#: app/forms/order_forms.py:40 app/forms/purchase_forms.py:19
#: app/main/purchase.py:615 app/main/warehouse.py:697
#: app/templates/orders/_modal_express.html:31
#: app/templates/purchases/_modal_express.html:42
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:13
msgid "Express No."
msgstr "物流单号."

#: app/forms/product_forms.py:13 app/templates/brands/search_result.html:12
#: app/templates/suppliers/search_result.html:12
#: app/templates/suppliers/show_list.html:93
msgid "Business Mode"
msgstr "合作模式"

#: app/forms/product_forms.py:15
msgid "Short Name"
msgstr "简称"

#: app/forms/product_forms.py:16
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: app/forms/product_forms.py:17
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#: app/forms/product_forms.py:18
msgid "End date"
msgstr "结束日期"

#: app/forms/product_forms.py:27 app/templates/brands/show_list.html:91
#: app/templates/customers/set_discount.html:84
msgid "Brand Name"
msgstr "品牌名称"

#: app/forms/product_forms.py:28 app/templates/brands/show_list.html:92
msgid "Features"
msgstr "优势"

#: app/forms/product_forms.py:29
msgid "Is Recommended?"
msgstr "是否推荐？"

#: app/forms/product_forms.py:31 app/forms/product_forms.py:42
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:70
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:71
#: app/templates/app_store/show_list.html:57
#: app/templates/banners/show_list.html:79
#: app/templates/brands/show_list.html:62
#: app/templates/categories/show_list.html:46
#: app/templates/coupon/show_list.html:67
#: app/templates/customers/show_list.html:183
#: app/templates/orders/show_list.html:385
#: app/templates/products/show_list.html:137
#: app/templates/purchases/pay_list.html:160
#: app/templates/purchases/show_list.html:246
#: app/templates/suppliers/show_list.html:61
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:61
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:128
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:151
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:124
msgid "Sort Order"
msgstr "排序"

#: app/forms/product_forms.py:32 app/templates/brands/show_list.html:90
msgid "Logo"
msgstr "图标"

#: app/forms/product_forms.py:33
msgid "Banner"
msgstr "广告"

#: app/forms/product_forms.py:41 app/templates/categories/show_list.html:45
#: app/templates/customers/set_discount.html:60
msgid "Category Name"
msgstr "分类名称"

#: app/forms/product_forms.py:43 app/templates/file_manager.html:14
msgid "Parent"
msgstr "父级"

#: app/forms/product_forms.py:44 app/forms/product_forms.py:77
#: app/forms/product_forms.py:111
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:53
msgid "Cover"
msgstr "封面图"

#: app/forms/product_forms.py:53 app/forms/product_forms.py:67
msgid "Category name is already exist!"
msgstr "分类名称已存在！"

#: app/forms/product_forms.py:78 app/templates/products/_modal_import.html:12
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:20
msgid "Region"
msgstr "区域"

#: app/forms/product_forms.py:81 app/forms/product_forms.py:113
#: app/templates/products/table_product.html:15
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:49
#: app/templates/purchases/purchase_tr_time.html:11
msgid "Cost Price"
msgstr "成本价"

#: app/forms/product_forms.py:82 app/forms/product_forms.py:114
#: app/main/order.py:465 app/main/purchase.py:611 app/main/warehouse.py:347
#: app/main/warehouse.py:687 app/templates/orders/_modal_split.html:26
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:233
#: app/templates/orders/preview_order.html:110
#: app/templates/products/create_and_edit.html:427
#: app/templates/products/show_skus.html:7
#: app/templates/products/table_product.html:16
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:59
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:60
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:45
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:23
msgid "Price"
msgstr "销售价"

#: app/forms/product_forms.py:84 app/forms/product_forms.py:104
#: app/forms/product_forms.py:118
#: app/templates/products/create_and_edit.html:430
#: app/templates/products/show_skus.html:10
msgid "Weight"
msgstr "重量"

#: app/forms/product_forms.py:85
msgid "Length"
msgstr "长度"

#: app/forms/product_forms.py:88
msgid "View Url"
msgstr "查看链接"

#: app/forms/product_forms.py:90 app/models/product.py:50
msgid "In Sale"
msgstr "在售"

#: app/forms/product_forms.py:90 app/models/product.py:51
msgid "Off Sale"
msgstr "下架"

#: app/forms/product_forms.py:92
#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:78
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:185
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: app/forms/product_forms.py:94
msgid "Recommendation"
msgstr "推荐语"

#: app/forms/product_forms.py:97
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: app/forms/product_forms.py:101
msgid "Dangerous Goods"
msgstr "海关危险品"

#: app/forms/product_forms.py:102
msgid "Locale Name"
msgstr "名称"

#: app/forms/product_forms.py:105 app/templates/finances/show_payments.html:83
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:16
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#: app/forms/product_forms.py:106
msgid "Customs Code"
msgstr "海关码"

#: app/forms/product_forms.py:112
#: app/templates/products/create_and_edit.html:429
#: app/templates/products/show_skus.html:9
msgid "69 Codes"
msgstr "69码"

#: app/forms/product_forms.py:116 app/main/purchase.py:609
msgid "Mode"
msgstr "规格"

#: app/forms/product_forms.py:117 app/main/purchase.py:610
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: app/forms/product_forms.py:119
#: app/templates/products/create_and_edit.html:428
#: app/templates/products/show_skus.html:8
#: app/templates/products/table_product.html:17
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:136
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:4
msgid "Stock Quantity"
msgstr "库存"

#: app/forms/product_forms.py:124 app/templates/products/show_groups.html:39
msgid "Group Name"
msgstr "组名称"

#: app/forms/purchase_forms.py:12 app/templates/purchases/view_detail.html:73
msgid "Extra Charge"
msgstr "其他费用"

#: app/forms/purchase_forms.py:13
msgid "Estimated date of arrival"
msgstr "预计到货日期"

#: app/forms/setting_forms.py:13
msgid "Channel Name"
msgstr "渠道名称"

#: app/forms/setting_forms.py:14
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: app/forms/setting_forms.py:15
msgid "Manager"
msgstr "管理者"

#: app/forms/setting_forms.py:24
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:49
msgid "Currency Title"
msgstr "币种名称"

#: app/forms/setting_forms.py:24
msgid "Currency title cant empty!"
msgstr "币种名称不能为空！"

#: app/forms/setting_forms.py:25 app/templates/coupon/table_coupon.html:12
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:50
#: app/templates/customers/table_customer.html:13
msgid "Code"
msgstr "代码"

#: app/forms/setting_forms.py:25
msgid "Currency code cant empty!"
msgstr "币种代码不能为空！"

#: app/forms/setting_forms.py:26
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:51
msgid "Symbol Left"
msgstr "左符号"

#: app/forms/setting_forms.py:27
msgid "Symbol_right"
msgstr "右符号"

#: app/forms/setting_forms.py:29
msgid "Decimal Place"
msgstr "小数位"

#: app/forms/setting_forms.py:30
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:52
msgid "Value"
msgstr "值"

#: app/forms/setting_forms.py:38
#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:54
#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:67
#: app/templates/clients/show_list.html:53
msgid "App Name"
msgstr "应用名称"

#: app/forms/setting_forms.py:40
#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:68
#: app/templates/clients/show_list.html:54
msgid "Relation Store"
msgstr "关联店铺"

#: app/forms/setting_forms.py:41
msgid "Limit Times"
msgstr "限制次数"

#: app/forms/setting_forms.py:42
msgid "Receive URL"
msgstr "回调地址"

#: app/forms/setting_forms.py:47
msgid "App Name is already exist!"
msgstr "应用名称已存在！"

#: app/forms/setting_forms.py:60
msgid "App name is already exist!"
msgstr "应用名称已存在！"

#: app/forms/user_forms.py:12 app/templates/settings/site.html:22
msgid "Company Name"
msgstr "公司名称"

#: app/forms/user_forms.py:13
msgid "Company name can't empty!"
msgstr "公司名称不能为空！"

#: app/forms/user_forms.py:14
msgid "Company Abbreviation"
msgstr "公司简称"

#: app/forms/user_forms.py:15
msgid "Company Abbreviation can't empty!"
msgstr "公司简称不能为空！"

#: app/forms/user_forms.py:18 app/forms/user_forms.py:63
msgid "Default Language"
msgstr "默认语言"

#: app/forms/user_forms.py:19 app/templates/currencies/show_currencies.html:67
#: app/templates/settings/site.html:43
msgid "Default Currency"
msgstr "默认币种"

#: app/forms/user_forms.py:20 app/templates/settings/site.html:52
msgid "Domain"
msgstr "行业"

#: app/forms/user_forms.py:28
msgid "Passwords must match"
msgstr "密码必须匹配"

#: app/forms/user_forms.py:42 app/templates/adminlte/system/show_roles.html:38
#: app/templates/settings/show_roles.html:60
msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

#: app/forms/user_forms.py:48
#: app/templates/adminlte/system/show_abilities.html:42
msgid "Ability Name"
msgstr "权限名称"

#: app/forms/user_forms.py:49
#: app/templates/adminlte/system/show_abilities.html:43
msgid "Ability Title"
msgstr "权限标题"

#: app/forms/warehouse_forms.py:12 app/main/purchase.py:599
#: app/templates/layout/list.html:33 app/templates/warehouses/show_list.html:31
msgid "Warehouse Name"
msgstr "仓库名称"

#: app/forms/warehouse_forms.py:14
msgid "En Address"
msgstr "英文名称"

#: app/forms/warehouse_forms.py:17
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:150
msgid "Currency"
msgstr "币种"

#: app/forms/warehouse_forms.py:19
msgid "Contact Username"
msgstr "联系人"

#: app/forms/warehouse_forms.py:24 app/templates/warehouses/show_list.html:32
msgid "Warehouse Type"
msgstr "仓库类型"

#: app/forms/warehouse_forms.py:25 app/templates/layout/list.html:34
#: app/templates/warehouses/show_list.html:33
msgid "Default Warehouse"
msgstr "默认仓库"

#: app/forms/wxapp_forms.py:9
msgid "Authorize ID"
msgstr "授权ID"

#: app/forms/wxapp_forms.py:11
msgid "MCH ID"
msgstr "商户号"

#: app/forms/wxapp_forms.py:12
msgid "MCH Key"
msgstr "商户密钥"

#: app/forms/wxapp_forms.py:13
msgid "SSL Cert"
msgstr "支付证书"

#: app/main/clients.py:117
msgid "App has already disabled!"
msgstr "应用已禁用！"

#: app/main/customer.py:238
msgid "Distribute products is ok!"
msgstr "授权商品成功！"

#: app/main/customer.py:321 app/main/customer.py:350 app/main/product.py:1187
#: app/main/product.py:1217
msgid "Name already exist!"
msgstr "名称已存在！"

#: app/main/customer.py:330
msgid "Add Customer Grade is ok!"
msgstr "新增客户级别成功！"

#: app/main/customer.py:356
msgid "Update Customer Grade is ok!"
msgstr "更新客户级别成功！"

#: app/main/customer.py:422
msgid "Add Discount Templet is ok!"
msgstr "新增折扣模板成功！"

#: app/main/customer.py:447
msgid "Update Discount Templet is ok!"
msgstr "更新折扣模板成功！"

#: app/main/customer.py:529
msgid "Set Discount is ok!"
msgstr "设置折扣成功！"

#: app/main/file_manager.py:88 app/main/file_manager.py:127
#: app/main/settings.py:252
msgid "Directory name isn't empty!"
msgstr "目录名称不能为空！"

#: app/main/file_manager.py:96 app/main/file_manager.py:133
#: app/main/settings.py:259
msgid "Directory name can't contain special characters [!#@$/?&]!"
msgstr "目录名称不能包含 [!#@$/?&]!"

#: app/main/file_manager.py:100 app/main/file_manager.py:137
#: app/main/settings.py:262
msgid "Directory name is already exist!"
msgstr "目录名称已存在！"

#: app/main/order.py:31 app/models/order.py:60
#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:26
#: app/templates/block/main-sidebar.html:26
#: app/templates/orders/_sub_menu.html:14
msgid "Pending Payment"
msgstr "待付款"

#: app/main/order.py:32
msgid "Pending Check"
msgstr "待审核"

#: app/main/order.py:33 app/templates/block/distribute-sidebar.html:36
#: app/templates/block/main-sidebar.html:36
#: app/templates/orders/_sub_menu.html:22
msgid "Pending Shipment"
msgstr "待发货"

#: app/main/order.py:34 app/models/order.py:65
#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:46
#: app/templates/block/main-sidebar.html:46
#: app/templates/orders/_sub_menu.html:30
msgid "Shipped"
msgstr "已发货"

#: app/main/order.py:35 app/models/order.py:67
msgid "Signed"
msgstr "已签收"

#: app/main/order.py:36 app/models/order.py:69
msgid "Pending Finished"
msgstr "待完成"

#: app/main/order.py:37 app/models/order.py:68
msgid "Refund"
msgstr "退款"

#: app/main/order.py:140 app/templates/orders/import_express_result.html:32
msgid "Order isn't exist!"
msgstr "订单不存在！"

#: app/main/order.py:146 app/templates/orders/import_express_result.html:36
msgid "Order status is error!"
msgstr "订单状态有误！"

#: app/main/order.py:174 app/main/order.py:1446
msgid "Warehouse info isn't exist!"
msgstr "仓库不存在！"

#: app/main/order.py:183 app/main/order.py:1455
msgid "This item is out of stock"
msgstr "此产品已缺货"

#: app/main/order.py:246
#, python-format
msgid "Order[%s] status isn't pending shipment!"
msgstr "订单[%s] 状态不是待发货！"

#: app/main/order.py:262
#, python-format
msgid "Order[%s] express not set!"
msgstr "订单[%s] 物流未设置！"

#: app/main/order.py:353
#, python-format
msgid "Order[%s] status is error or express_no is empty!"
msgstr "订单[%s] 状态有误或快递单号为空！"

#: app/main/order.py:450
msgid "Shipping Bill"
msgstr "发货单"

#: app/main/order.py:451 app/main/warehouse.py:328
#: app/templates/stats/index.html:140
msgid "Store Name"
msgstr "店铺名称"

#: app/main/order.py:452 app/templates/orders/_modal_express.html:12
#: app/templates/orders/_modal_remark.html:12
#: app/templates/orders/_modal_split.html:12
msgid "Order Serial"
msgstr "订单号"

#: app/main/order.py:453 app/main/warehouse.py:330
msgid "Consignee"
msgstr "收货人"

#: app/main/order.py:454
msgid "Payed Date"
msgstr "支付日期"

#: app/main/order.py:455 app/main/warehouse.py:337
msgid "Consignee name"
msgstr "收货人姓名"

#: app/main/order.py:457 app/main/warehouse.py:339
msgid "Product Items"
msgstr "商品"

#: app/main/order.py:459 app/main/warehouse.py:341 app/main/warehouse.py:681
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:56
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:57
msgid "Order Number"
msgstr "订单号"

#: app/main/order.py:460 app/main/warehouse.py:342
msgid "Product Serial"
msgstr "商品编号"

#: app/main/order.py:462 app/main/warehouse.py:344 app/main/warehouse.py:685
msgid "Product Mode"
msgstr "商品型号"

#: app/main/order.py:463 app/main/warehouse.py:345 app/main/warehouse.py:684
msgid "Unit"
msgstr "单位"

#: app/main/order.py:464 app/main/warehouse.py:346 app/main/warehouse.py:686
#: app/templates/orders/_modal_split.html:28
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:235
#: app/templates/orders/preview_order.html:112
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:74
#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:50
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:15
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:60
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:61
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:72
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:45
#: app/templates/warehouses/in_table.html:14
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:47
#: app/templates/warehouses/out_table.html:14
#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:76
msgid "Quantity"
msgstr "数量"

#: app/main/order.py:466 app/main/warehouse.py:348
msgid "Discount Price"
msgstr "折扣价格"

#: app/main/order.py:467 app/main/purchase.py:614 app/main/warehouse.py:349
#: app/main/warehouse.py:688
msgid "Subtotal"
msgstr "小计"

#: app/main/order.py:468 app/templates/orders/create_and_edit.html:291
#: app/templates/orders/preview_order.html:165
msgid "Total"
msgstr "总共"

#: app/main/order.py:471 app/main/warehouse.py:353
#: app/templates/orders/_modal_split.html:29
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:236
#: app/templates/orders/preview_order.html:113
msgid "Discount"
msgstr "折扣"

#: app/main/order.py:781
#, python-format
msgid "Product sku[%d] is not exist!"
msgstr "商品 sku[%d] 不存在!"

#: app/main/order.py:786
#, python-format
msgid "[%s] Inventory is not enough!"
msgstr "[%s] 库存不足！"

#: app/main/order.py:950
msgid "Add Remark is ok!"
msgstr "添加备注成功！"

#: app/main/order.py:1039
msgid "Split order id ok!"
msgstr "拆分订单成功！"

#: app/main/order.py:1060
#, python-format
msgid "Order[%s] isn't exist!"
msgstr "订单[%s]不存在！"

#: app/main/order.py:1076
#, python-format
msgid "Order[%s] Item[%s] isn't exist or Inventory is not enough "
msgstr "订单[%s] 商品[%s] 不存在或库存不足 "

#: app/main/order.py:1089
msgid "Verify order is fail!!!"
msgstr "审核订单失败!!!"

#: app/main/order.py:1157
msgid "Delete order null!"
msgstr "删除订单为空！"

#: app/main/order.py:1171
msgid "Delete order is ok!"
msgstr "删除订单成功！"

#: app/main/order.py:1272
msgid "Default express isn't setting!"
msgstr "默认快递未设置！"

#: app/main/order.py:1373
msgid "Import orders is error!!!"
msgstr "导入订单有误!!!"

#: app/main/order.py:1375
msgid "Import Orders is ok!"
msgstr "导入订单成功！"

#: app/main/order.py:1408
msgid "Import express is error!!!"
msgstr "导入快递信息有误!!!"

#: app/main/order.py:1410
msgid "Import express is ok!"
msgstr "导入快递信息成功！"

#: app/main/product.py:296
msgid "The basic information is complete and continue editing"
msgstr "基本信息完成并继续编辑"

#: app/main/product.py:299
msgid "The basic information is complete"
msgstr "基本信息完成"

#: app/main/product.py:386
msgid "Basic information is complete and continue editing"
msgstr "基本信息完成并继续编辑"

#: app/main/product.py:389
msgid "Basic information is complete"
msgstr "基本信息完成"

#: app/main/product.py:452
msgid "Delete product is null!"
msgstr "删除商品为空！"

#: app/main/product.py:466
msgid "Delete product is ok!"
msgstr "删除商品成功！"

#: app/main/product.py:486
msgid "Product already exists without duplication"
msgstr "商品已存在"

#: app/main/product.py:537
msgid "Copy product is ok!"
msgstr "复制商品成功！"

#: app/main/product.py:616
msgid "Import product is ok!"
msgstr "导入商品成功！"

#: app/main/product.py:779
msgid "Product Sku isn't exist!"
msgstr "商品sku不存在！"

#: app/main/product.py:1196
msgid "Add product group is ok!"
msgstr "新增商品组成功！"

#: app/main/product.py:1223
msgid "Update product group is ok!"
msgstr "更新商品组成功！"

#: app/main/product.py:1328 app/main/product.py:1357
msgid "Product isn't null!"
msgstr "商品不存在！"

#: app/main/product.py:1332 app/main/product.py:1361
msgid "Product can't authorization!"
msgstr "商品不能授权！"

#: app/main/product.py:1338 app/main/product.py:1367
msgid "Product isn't exist!"
msgstr "商品不存在！"

#: app/main/product.py:1349
msgid "Select product is ok!"
msgstr "选择商品成功！"

#: app/main/product.py:1374
msgid "Cancel select is ok!"
msgstr "取消选择成功！"

#: app/main/purchase.py:371
msgid "Canceled purchase is Null!"
msgstr "取消采购不存在！"

#: app/main/purchase.py:389
msgid "Verify purchase id is NULL!"
msgstr "采购单ID为空！"

#: app/main/purchase.py:395
msgid "Verify purchase is Null!"
msgstr "采购单ID为空！"

#: app/main/purchase.py:397 app/main/purchase.py:515 app/main/purchase.py:546
msgid "You do not have permission to operate"
msgstr "你无权限进行此操作"

#: app/main/purchase.py:597
msgid "Supplier Info"
msgstr "供应商信息"

#: app/main/purchase.py:598 app/main/warehouse.py:679
msgid "Warehouse Info"
msgstr "仓库信息"

#: app/main/purchase.py:600 app/main/warehouse.py:331 app/main/warehouse.py:690
#: app/templates/orders/_modal_export.html:24
#: app/templates/orders/show_list.html:352
#: app/templates/purchases/_modal_export.html:35
#: app/templates/purchases/pay_list.html:123
#: app/templates/purchases/show_list.html:209
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:45
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:46
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:131
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: app/main/purchase.py:601 app/main/warehouse.py:691
msgid "Contact name"
msgstr "联系人"

#: app/main/purchase.py:604 app/main/warehouse.py:694
msgid "E-mail"
msgstr "邮箱"

#: app/main/purchase.py:606 app/main/warehouse.py:682
#: app/templates/finances/show_payments.html:81
msgid "Serial Number"
msgstr "编号"

#: app/main/purchase.py:607
msgid "Commodity Codes"
msgstr "69码"

#: app/main/purchase.py:608 app/templates/orders/_modal_split.html:24
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:213
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:231
#: app/templates/orders/preview_order.html:108
#: app/templates/orders/table_order.html:10
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:66
#: app/templates/products/select_product_modal.html:24
#: app/templates/products/show_set_groups.html:60
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:72
#: app/templates/products/table_product.html:12
#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:47
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:10
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:57
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:58
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:42
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:43
#: app/templates/warehouses/inout_table.html:12
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:170
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:17
msgid "Product Info"
msgstr "商品信息"

#: app/main/purchase.py:792
#, python-format
msgid "Commodity codes is repeat: %s,"
msgstr "69码重复：%s,"

#: app/main/settings.py:76
msgid "Company info is ok!"
msgstr "公司信息更新成功！"

#: app/main/settings.py:158
msgid "Synchronous exchange rate successful."
msgstr "同步兑换汇率成功."

#: app/main/settings.py:244
msgid "Directory isn't exist!"
msgstr "文件夹不存在！"

#: app/main/settings.py:268
msgid "Modify directory is ok!"
msgstr "修改文件夹成功！"

#: app/main/settings.py:323
msgid "Delete asset is ok!"
msgstr "删除附件成功！"

#: app/main/user.py:37
msgid "Update preference setting is ok!"
msgstr "偏好设置成功！"

#: app/main/warehouse.py:327
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:5
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:5
msgid "In-warehouse"
msgstr "入库单"

#: app/main/warehouse.py:329
msgid "In-warehouse Serial"
msgstr "入库单号"

#: app/main/warehouse.py:333
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:15
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:16
#: app/templates/warehouses/in_table.html:12
#: app/templates/warehouses/out_table.html:12
#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:74
msgid "Relation Serial"
msgstr "相关单号"

#: app/main/warehouse.py:335 app/templates/purchases/purchase_table.html:14
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:38
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:39
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:40
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:70
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:18
msgid "Total Quantity"
msgstr "总数量"

#: app/main/warehouse.py:677
msgid "Outbound Order"
msgstr ""

#: app/main/warehouse.py:678
msgid "Outbound Serial"
msgstr ""

#: app/main/warehouse.py:680
msgid "Warehouse Operator"
msgstr "仓库操作"

#: app/main/warehouse.py:785
msgid "default shelve, can't delete!"
msgstr "默认货架不能删除！"

#: app/main/warehouse.py:796
msgid "Create warehouse is ok!"
msgstr "新增仓库成功！"

#: app/main/warehouse.py:835
msgid "Edit warehouse is ok!"
msgstr "编辑仓库成功！"

#: app/models/banner.py:18
msgid "Link Url"
msgstr "链接地址"

#: app/models/banner.py:23
msgid "Topic"
msgstr "专题"

#: app/models/market.py:46
msgid "Published"
msgstr "已发布"

#: app/models/order.py:61
msgid "UnApprove"
msgstr "未审核"

#: app/models/order.py:62
msgid "Effective"
msgstr ""

#: app/models/order.py:63 app/models/store.py:31
msgid "Distribution"
msgstr ""

#: app/models/order.py:64 app/templates/block/distribute-sidebar.html:41
#: app/templates/block/main-sidebar.html:41
#: app/templates/orders/_sub_menu.html:26
msgid "UnPrinting"
msgstr "待打印"

#: app/models/order.py:66
msgid "Pending Signed"
msgstr "待签收"

#: app/models/order.py:70
msgid "Pending Rating"
msgstr "待评价"

#: app/models/order.py:71
msgid "Rated"
msgstr "已评价"

#: app/models/product.py:35
#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:80
msgid "No"
msgstr "无"

#: app/models/product.py:36
msgid "Electricity"
msgstr "含电"

#: app/models/product.py:37
msgid "Liquid"
msgstr "液体"

#: app/models/product.py:38
msgid "Powder"
msgstr "粉末"

#: app/models/product.py:43
msgid "Direct purchasing"
msgstr "直采模式"

#: app/models/product.py:44
msgid "Proxy"
msgstr "代理模式"

#: app/models/product.py:45
msgid "Exclusive"
msgstr "独家模式"

#: app/models/store.py:23
msgid "Authorized Store"
msgstr "授权店铺"

#: app/models/store.py:25
msgid "B2C E-commerce"
msgstr "自营模式"

#: app/models/store.py:27
msgid "Social E-commerce"
msgstr "社交电商"

#: app/models/store.py:29
msgid "Offline Store"
msgstr "线下店铺"

#: app/models/warehouse.py:22
msgid "Private Build"
msgstr "自建"

#: app/models/warehouse.py:23
msgid "Leased"
msgstr "租赁"

#: app/models/warehouse.py:27 app/templates/warehouses/create_and_edit.html:13
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:232
msgid "Qualified"
msgstr "合格的"

#: app/models/warehouse.py:28 app/templates/warehouses/create_and_edit.html:14
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:234
msgid "Defective"
msgstr "不合格的"

#: app/models/weixin.py:39
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: app/models/weixin.py:40
msgid "Fail"
msgstr "失败"

#: app/models/weixin.py:41
msgid "Auditing"
msgstr "审核中"

#: app/templates/file_manager.html:7
msgid "Image Manager"
msgstr "图片管理"

#: app/templates/file_manager.html:8
msgid "Upload the image, must be at least 480*480px."
msgstr "上传图片，至少大于480*480像素."

#: app/templates/file_manager.html:17
#: app/templates/products/show_set_groups.html:33
#: app/templates/settings/show_assets.html:111
#: app/templates/stats/index.html:92 app/templates/stats/sales.html:257
#: app/templates/users/child_users.html:46
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:39
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: app/templates/file_manager.html:20
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: app/templates/file_manager.html:23
msgid "New Folder"
msgstr "文件夹"

#: app/templates/file_manager.html:26
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:127
msgid "Batch Submit"
msgstr "批量提交"

#: app/templates/file_manager.html:31 app/templates/orders/show_list.html:240
#: app/templates/products/show_list.html:49
#: app/templates/products/show_list.html:53
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:47
#: app/templates/purchases/show_list.html:124
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:67
msgid "Actions"
msgstr "批量操作"

#: app/templates/file_manager.html:36
#: app/templates/settings/show_assets.html:114
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: app/templates/file_manager.html:39
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:50
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:26
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:26
#: app/templates/adminlte/settings/index.html:20
#: app/templates/adminlte/system/show_abilities.html:27
#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:24
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:24
#: app/templates/adminlte/system/show_roles.html:22
#: app/templates/adminlte/weixin/get_token.html:20
#: app/templates/banners/show_list.html:36
#: app/templates/brands/show_list.html:41
#: app/templates/categories/show_list.html:29
#: app/templates/clients/show_list.html:39
#: app/templates/coupon/show_list.html:46
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:33
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:21
#: app/templates/customers/show_grades.html:21
#: app/templates/customers/show_list.html:71 app/templates/file_manager.html:43
#: app/templates/finances/show_payments.html:63
#: app/templates/finances/show_receives.html:18
#: app/templates/layout/list.html:17 app/templates/logistics/show_list.html:16
#: app/templates/logistics/show_shippers.html:16
#: app/templates/orders/show_list.html:291
#: app/templates/products/show_groups.html:22
#: app/templates/products/show_list.html:71
#: app/templates/products/show_skus.html:60
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:54
#: app/templates/purchases/show_list.html:148
#: app/templates/service/show_blacklist.html:13
#: app/templates/settings/show_assets.html:117
#: app/templates/settings/show_list.html:14
#: app/templates/settings/show_roles.html:44
#: app/templates/stores/show_list.html:11
#: app/templates/suppliers/show_list.html:40
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:40
#: app/templates/users/child_users.html:52
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:239
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:85
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:65
#: app/templates/warehouses/show_list.html:15
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:86
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:81
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: app/templates/adminlte/applications/_sub_menu.html:3
msgid "Service Market"
msgstr "应用市场"

#: app/templates/adminlte/applications/_sub_menu.html:6
#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:9
#: app/templates/block/main-sidebar.html:286
msgid "All List"
msgstr "全部列表"

#: app/templates/adminlte/applications/create_and_edit.html:23
msgid "Add Market"
msgstr "添加应用"

#: app/templates/adminlte/applications/create_and_edit.html:26
#: app/templates/adminlte/countries/create_and_edit.html:18
#: app/templates/adminlte/places/create_and_edit.html:24
#: app/templates/adminlte/system/create_edit_ability.html:13
#: app/templates/adminlte/weixin/create_and_edit.html:24
#: app/templates/banners/create_and_edit.html:22
#: app/templates/brands/create_and_edit.html:22
#: app/templates/categories/create_and_edit.html:22
#: app/templates/clients/client_detail.html:34
#: app/templates/clients/create_and_edit.html:17
#: app/templates/coupon/create_and_edit.html:21
#: app/templates/currencies/create_and_edit.html:17
#: app/templates/customers/create_and_edit.html:21
#: app/templates/customers/create_eidt_templet.html:21
#: app/templates/customers/set_discount.html:21
#: app/templates/finances/create_and_edit.html:18
#: app/templates/h5mall/setting.html:19 app/templates/layout/form.html:18
#: app/templates/logistics/create_and_edit.html:17
#: app/templates/logistics/create_edit_shipper.html:17
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:89
#: app/templates/products/create_and_edit.html:76
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:155
#: app/templates/settings/setting_site.html:9
#: app/templates/stores/create_and_edit.html:13
#: app/templates/suppliers/create_and_edit.html:21
#: app/templates/users/edit_profile.html:13 app/templates/users/passwd.html:13
#: app/templates/users/preference.html:9 app/templates/users/profile.html:13
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:16
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:90
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:25
#: app/templates/wxapp/service.html:18
#: app/templates/wxapp/service_setting.html:19
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: app/templates/adminlte/applications/create_and_edit.html:29
#: app/templates/adminlte/countries/create_and_edit.html:21
#: app/templates/adminlte/places/create_and_edit.html:27
#: app/templates/adminlte/system/create_edit_ability.html:16
#: app/templates/adminlte/weixin/create_and_edit.html:27
#: app/templates/banners/create_and_edit.html:25
#: app/templates/brands/create_and_edit.html:25
#: app/templates/categories/create_and_edit.html:25
#: app/templates/clients/client_detail.html:37
#: app/templates/clients/create_and_edit.html:20
#: app/templates/coupon/create_and_edit.html:24
#: app/templates/currencies/create_and_edit.html:20
#: app/templates/customers/create_and_edit.html:24
#: app/templates/customers/create_eidt_templet.html:24
#: app/templates/customers/set_discount.html:24
#: app/templates/finances/create_and_edit.html:21
#: app/templates/layout/form.html:21
#: app/templates/logistics/create_and_edit.html:20
#: app/templates/logistics/create_edit_shipper.html:20
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:92
#: app/templates/orders/import_express_result.html:12
#: app/templates/orders/import_result.html:12
#: app/templates/orders/preview_order.html:12
#: app/templates/products/create_and_edit.html:82
#: app/templates/products/show_set_groups.html:36
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:158
#: app/templates/settings/setting_site.html:12
#: app/templates/stores/create_and_edit.html:16
#: app/templates/suppliers/create_and_edit.html:24
#: app/templates/users/edit_profile.html:16
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:93
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:28
#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:48
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:32
msgid "Service List"
msgstr "应用列表"

#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:35
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:23
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:23
#: app/templates/adminlte/system/show_abilities.html:24
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:35
#: app/templates/banners/show_list.html:33
#: app/templates/brands/show_list.html:38
#: app/templates/categories/show_list.html:26
#: app/templates/clients/show_list.html:36
#: app/templates/coupon/show_list.html:43
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:30
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:18
#: app/templates/customers/show_grades.html:18
#: app/templates/customers/show_list.html:65
#: app/templates/finances/show_payments.html:60
#: app/templates/finances/show_receives.html:15
#: app/templates/layout/list.html:14 app/templates/logistics/show_list.html:13
#: app/templates/logistics/show_shippers.html:13
#: app/templates/orders/show_list.html:288
#: app/templates/products/show_groups.html:18
#: app/templates/products/show_list.html:68
#: app/templates/purchases/show_list.html:145
#: app/templates/settings/show_list.html:11
#: app/templates/settings/show_roles.html:41
#: app/templates/stores/show_list.html:8
#: app/templates/suppliers/show_list.html:37
#: app/templates/users/child_users.html:49
#: app/templates/warehouses/show_list.html:12
msgid "Add New"
msgstr "新增"

#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:53
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:56
msgid "Is Free"
msgstr "是否免费"

#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:59
#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:70
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:100
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:59
msgid "Created at"
msgstr "创建日期"

#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:60
#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:71
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:46
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:101
#: app/templates/adminlte/system/show_abilities.html:44
#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:43
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:101
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:60
#: app/templates/banners/search_result.html:16
#: app/templates/banners/show_list.html:112
#: app/templates/brands/search_result.html:17
#: app/templates/brands/show_list.html:95
#: app/templates/categories/show_list.html:48
#: app/templates/clients/show_list.html:56
#: app/templates/coupon/table_coupon.html:20
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:54
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:60
#: app/templates/customers/show_grades.html:58
#: app/templates/customers/table_customer.html:19
#: app/templates/dashboard/index.html:86
#: app/templates/finances/show_payments.html:87
#: app/templates/layout/list.html:35 app/templates/logistics/show_list.html:37
#: app/templates/logistics/show_shippers.html:37
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:238
#: app/templates/orders/preview_order.html:115
#: app/templates/orders/table_order.html:27
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:72
#: app/templates/products/create_and_edit.html:432
#: app/templates/products/select_product_modal.html:28
#: app/templates/products/show_groups.html:41
#: app/templates/products/show_set_groups.html:66
#: app/templates/products/show_skus.html:12
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:51
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:77
#: app/templates/products/table_product.html:19
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:18
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:17
#: app/templates/service/show_blacklist.html:31
#: app/templates/settings/show_roles.html:62
#: app/templates/suppliers/search_result.html:17
#: app/templates/suppliers/search_supply.html:16
#: app/templates/suppliers/show_list.html:98
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:97
#: app/templates/users/child_users.html:71
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:223
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:46
#: app/templates/warehouses/in_table.html:16
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:48
#: app/templates/warehouses/inout_table.html:21
#: app/templates/warehouses/out_table.html:17
#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:79
#: app/templates/warehouses/select_purchase_modal.html:16
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:179
#: app/templates/warehouses/show_list.html:37
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:26
#: app/templates/wxapp/service.html:70 app/templates/wxapp/setting.html:238
#: app/templates/wxapp/version_list.html:122
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:93
#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:94
msgid "Publish"
msgstr "发布"

#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:96
#: app/templates/adminlte/applications/show_list.html:97
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:69
#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:70
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:124
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:125
#: app/templates/adminlte/system/show_abilities.html:60
#: app/templates/adminlte/system/show_abilities.html:61
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:87
#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:88
#: app/templates/banners/table_banner.html:25
#: app/templates/banners/table_banner.html:26
#: app/templates/brands/table_brand.html:25
#: app/templates/brands/table_brand.html:26
#: app/templates/categories/show_list.html:67
#: app/templates/categories/show_list.html:68
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:77
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:78
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:85
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:86
#: app/templates/customers/show_grades.html:74
#: app/templates/customers/show_grades.html:75
#: app/templates/customers/table_customer.html:56
#: app/templates/customers/table_customer.html:57
#: app/templates/finances/show_payments.html:126
#: app/templates/finances/show_payments.html:127
#: app/templates/layout/list.html:51 app/templates/logistics/show_list.html:66
#: app/templates/logistics/show_list.html:67
#: app/templates/logistics/show_shippers.html:62
#: app/templates/logistics/show_shippers.html:63
#: app/templates/orders/table_order.html:95
#: app/templates/products/create_and_edit.html:484
#: app/templates/products/show_groups.html:57
#: app/templates/products/show_groups.html:60
#: app/templates/products/show_groups.html:61
#: app/templates/products/show_skus.html:57
#: app/templates/products/show_skus.html:58
#: app/templates/products/table_product.html:67
#: app/templates/products/table_product.html:68
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:49
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:78
#: app/templates/settings/show_assets.html:150
#: app/templates/settings/show_roles.html:79
#: app/templates/settings/show_roles.html:80 app/templates/settings/site.html:9
#: app/templates/stores/show_list.html:34
#: app/templates/suppliers/table_supplier.html:36
#: app/templates/suppliers/table_supplier.html:37
#: app/templates/users/child_users.html:104
#: app/templates/warehouses/show_list.html:69
#: app/templates/warehouses/show_list.html:70
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:6
#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:47
msgid "Client List"
msgstr "应用列表"

#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:12
msgid "Pending List"
msgstr "待审核列表"

#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:15
msgid "Approved List"
msgstr "已审核列表"

#: app/templates/adminlte/clients/show_list.html:66
#: app/templates/clients/show_list.html:52
msgid "App KEY"
msgstr "应用key"

#: app/templates/adminlte/countries/create_and_edit.html:12
msgid "Add Country"
msgstr "新增国家"

#: app/templates/adminlte/countries/create_and_edit.html:14
msgid "Edit Country"
msgstr "编辑国家"

#: app/templates/adminlte/countries/show_countries.html:20
#: app/templates/adminlte/settings/_sub_menu.html:13
msgid "Country List"
msgstr "国家列表"

#: app/templates/adminlte/places/create_and_edit.html:19
msgid "Add Place"
msgstr "添加地点"

#: app/templates/adminlte/places/create_and_edit.html:21
msgid "Edit Place"
msgstr "编辑地点"

#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:20
#: app/templates/adminlte/settings/_sub_menu.html:10
msgid "Place List"
msgstr "地点列表"

#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:36
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:34
#: app/templates/app_store/show_list.html:24
#: app/templates/banners/show_list.html:46
#: app/templates/brands/show_list.html:51
#: app/templates/suppliers/show_list.html:50
msgid "Search name..."
msgstr "搜索名称…"

#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:43
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:50
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:41
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:48
#: app/templates/app_store/show_list.html:31
#: app/templates/app_store/show_list.html:38
#: app/templates/banners/show_list.html:53
#: app/templates/banners/show_list.html:60
#: app/templates/customers/show_list.html:106
#: app/templates/customers/show_list.html:113
#: app/templates/customers/show_list.html:128
#: app/templates/customers/show_list.html:135
#: app/templates/orders/show_list.html:308
#: app/templates/orders/show_list.html:315
#: app/templates/orders/show_list.html:330
#: app/templates/orders/show_list.html:337
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:19
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:26
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:40
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:47
#: app/templates/products/show_list.html:88
#: app/templates/products/show_list.html:95
#: app/templates/products/show_list.html:110
#: app/templates/products/show_list.html:117
#: app/templates/purchases/pay_list.html:79
#: app/templates/purchases/pay_list.html:86
#: app/templates/purchases/pay_list.html:101
#: app/templates/purchases/pay_list.html:108
#: app/templates/purchases/pay_list.html:123
#: app/templates/purchases/pay_list.html:130
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:20
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:27
#: app/templates/purchases/show_list.html:165
#: app/templates/purchases/show_list.html:172
#: app/templates/purchases/show_list.html:187
#: app/templates/purchases/show_list.html:194
#: app/templates/purchases/show_list.html:209
#: app/templates/purchases/show_list.html:216
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:102
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:109
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:124
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:131
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:82
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:89
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:105
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:103
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:110
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:125
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:132
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:147
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:154
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:98
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:105
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:120
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:127
msgid "All"
msgstr "全部"

#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:47
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:23
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:44
#: app/templates/products/show_list.html:114
msgid "Search Brand"
msgstr "搜索品牌"

#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:66
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:67
#: app/templates/app_store/show_list.html:53
#: app/templates/banners/show_list.html:75
#: app/templates/brands/show_list.html:58
#: app/templates/coupon/show_list.html:63
#: app/templates/customers/show_list.html:179
#: app/templates/orders/show_list.html:381
#: app/templates/products/show_list.html:133
#: app/templates/purchases/pay_list.html:156
#: app/templates/purchases/show_list.html:242
#: app/templates/suppliers/show_list.html:57
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:57
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:124
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:147
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:120
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:73
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:74
#: app/templates/app_store/show_list.html:60
#: app/templates/banners/show_list.html:82
#: app/templates/brands/show_list.html:65
#: app/templates/coupon/show_list.html:70
#: app/templates/customers/show_list.html:186
#: app/templates/logistics/show_list.html:34
#: app/templates/orders/show_list.html:388
#: app/templates/products/show_list.html:140
#: app/templates/purchases/pay_list.html:163
#: app/templates/purchases/show_list.html:249
#: app/templates/suppliers/show_list.html:64
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:57
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:64
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:79
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:80
#: app/templates/app_store/show_list.html:66
#: app/templates/banners/show_list.html:88
#: app/templates/brands/show_list.html:71
#: app/templates/coupon/show_list.html:76
#: app/templates/customers/show_list.html:192
#: app/templates/orders/show_list.html:394
#: app/templates/products/show_list.html:146
#: app/templates/purchases/pay_list.html:169
#: app/templates/purchases/show_list.html:255
#: app/templates/suppliers/show_list.html:70
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:137
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:160
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:133
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:25
msgid "Update Date"
msgstr "更新日期"

#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:121
#: app/templates/adminlte/places/show_list.html:122
msgid "Add Child"
msgstr "添加子级"

#: app/templates/adminlte/settings/_sub_menu.html:3
msgid "Setting manage"
msgstr "配置管理"

#: app/templates/adminlte/settings/_sub_menu.html:7
msgid "Address List"
msgstr "地址列表"

#: app/templates/adminlte/settings/index.html:17
msgid "System Settings"
msgstr "系统设置"

#: app/templates/adminlte/system/_sub_menu.html:3
#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:190
#: app/templates/block/main-sidebar.html:414
#: app/templates/settings/_sub_menu.html:6
msgid "Privilege manage"
msgstr "权限管理"

#: app/templates/adminlte/system/_sub_menu.html:6
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:21
msgid "Master List"
msgstr "主账号列表"

#: app/templates/adminlte/system/_sub_menu.html:9
#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:21
#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:194
#: app/templates/block/main-sidebar.html:418
msgid "User List"
msgstr "用户列表"

#: app/templates/adminlte/system/_sub_menu.html:12
#: app/templates/adminlte/system/show_roles.html:19
msgid "Role List"
msgstr "角色列表"

#: app/templates/adminlte/system/_sub_menu.html:15
msgid "Ability List"
msgstr "权限列表"

#: app/templates/adminlte/system/create_edit_ability.html:10
msgid "Add ability"
msgstr "新增权限"

#: app/templates/adminlte/system/password_modal.html:5
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密码"

#: app/templates/adminlte/system/password_modal.html:35
#: app/templates/assets/_modal_directory.html:31
#: app/templates/assets/_modal_rename.html:29
#: app/templates/banners/_modal_spot_create.html:59
#: app/templates/customers/_modal_create.html:26
#: app/templates/customers/_modal_distribute.html:51
#: app/templates/orders/_modal_export.html:67
#: app/templates/orders/_modal_express.html:40
#: app/templates/orders/_modal_import.html:51
#: app/templates/orders/_modal_import_express.html:39
#: app/templates/orders/_modal_remark.html:28
#: app/templates/orders/_modal_split.html:81
#: app/templates/products/_modal_create_group.html:26
#: app/templates/products/_modal_import.html:51
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:126
#: app/templates/products/modal_sku.html:119
#: app/templates/products/select_product_modal.html:82
#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:108
#: app/templates/purchases/_modal_export.html:57
#: app/templates/purchases/_modal_express.html:51
#: app/templates/purchases/_modal_import.html:39
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:76
#: app/templates/settings/create_edit_role.html:33
#: app/templates/settings/directory_modal.html:21
#: app/templates/settings/set_ability.html:26
#: app/templates/users/add_child_user.html:49
#: app/templates/users/set_role.html:26
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:100
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:101
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:56
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:65
#: app/templates/warehouses/select_purchase_modal.html:39
#: app/templates/wxapp/_category_modal.html:26
#: app/templates/wxapp/_page_modal.html:26
#: app/templates/wxapp/_reply_modal.html:30
#: app/templates/wxapp/_tester_modal.html:22
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: app/templates/adminlte/system/password_modal.html:36
#: app/templates/products/modal_sku.html:120
#: app/templates/settings/create_edit_role.html:34
#: app/templates/settings/directory_modal.html:22
#: app/templates/settings/set_ability.html:27
#: app/templates/users/set_role.html:27
msgid "Save changes"
msgstr "保存改变"

#: app/templates/adminlte/system/show_abilities.html:21
msgid "Abilities List"
msgstr "权限列表"

#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:37
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:95
#: app/templates/auth/login.html:49 app/templates/auth/signup.html:49
#: app/templates/users/add_child_user.html:19
#: app/templates/users/child_users.html:66
msgid "Account"
msgstr "账号"

#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:40
msgid "Master"
msgstr "主账号"

#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:42
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:100
#: app/templates/users/child_users.html:70
msgid "Last Seen"
msgstr "最近访问"

#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:61
msgid "This is the master"
msgstr "这是主账号"

#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:67
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:123
#: app/templates/users/child_users.html:92
msgid "Confirmed"
msgstr "已确认"

#: app/templates/adminlte/system/show_list.html:71
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:127
#: app/templates/users/child_users.html:96
msgid "Pending Confirm"
msgstr "待确认"

#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:41
#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:98
msgid "Edition"
msgstr "版本"

#: app/templates/adminlte/system/show_masters.html:45
msgid "Search Edition"
msgstr "搜索版本"

#: app/templates/adminlte/system/show_roles.html:40
#: app/templates/settings/show_roles.html:61
msgid "Has Abilities"
msgstr "具有权限"

#: app/templates/adminlte/weixin/_sub_menu.html:3
#: app/templates/layout/admin.html:73
msgid "WeiXin"
msgstr "小程序"

#: app/templates/adminlte/weixin/_sub_menu.html:6
#: app/templates/wxapp/wxtemplates.html:32
msgid "Wxapp Templates"
msgstr "小程序模板"

#: app/templates/adminlte/weixin/_sub_menu.html:9
msgid "Wxapp Setting"
msgstr "小程序配置"

#: app/templates/adminlte/weixin/create_and_edit.html:21
msgid "Add Template"
msgstr "新增模板"

#: app/templates/adminlte/weixin/get_token.html:17
msgid "WeiXin Setting"
msgstr "小程序配置"

#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:32
msgid "Template List"
msgstr "模板列表"

#: app/templates/adminlte/weixin/show_list.html:57
msgid "Used Count"
msgstr "被使用次数"

#: app/templates/app_store/show_list.html:17
msgid "App List"
msgstr "应用列表"

#: app/templates/app_store/show_list.html:35
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:109
msgid "Search Type"
msgstr "搜索类型"

#: app/templates/assets/_modal_directory.html:5
msgid "Move To Directory"
msgstr "移至目录"

#: app/templates/assets/_modal_directory.html:32
#: app/templates/assets/_modal_rename.html:30
#: app/templates/banners/_modal_spot_create.html:60
#: app/templates/customers/_modal_create.html:27
#: app/templates/orders/_modal_export.html:68
#: app/templates/orders/_modal_express.html:41
#: app/templates/orders/_modal_import.html:52
#: app/templates/orders/_modal_import_express.html:40
#: app/templates/orders/_modal_remark.html:29
#: app/templates/products/_modal_create_group.html:27
#: app/templates/products/_modal_import.html:52
#: app/templates/products/select_product_modal.html:83
#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:109
#: app/templates/purchases/_modal_export.html:58
#: app/templates/purchases/_modal_express.html:52
#: app/templates/purchases/_modal_import.html:40
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:77
#: app/templates/stats/sales.html:277 app/templates/stats/sales.html:296
#: app/templates/stats/sales.html:315
#: app/templates/users/add_child_user.html:50
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:57
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:66
#: app/templates/wxapp/_category_modal.html:27
#: app/templates/wxapp/_page_modal.html:27
#: app/templates/wxapp/_reply_modal.html:31
#: app/templates/wxapp/_tester_modal.html:23
msgid "Submit"
msgstr "确认"

#: app/templates/assets/_modal_rename.html:5
msgid "Rename Directory"
msgstr "重命名目录"

#: app/templates/assets/_modal_rename.html:20
msgid "New Name"
msgstr "新名称"

#: app/templates/auth/login.html:30
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: app/templates/auth/login.html:68
msgid "Login in"
msgstr "登录"

#: app/templates/auth/login.html:77
msgid "Don't have a account yet? "
msgstr "是否已有小灵兽账号？ "

#: app/templates/auth/login.html:78
msgid "Create your account now"
msgstr "立即创建新账号"

#: app/templates/auth/signup.html:28
msgid "Sign up now"
msgstr "立即注册"

#: app/templates/auth/signup.html:54 app/templates/auth/signup.html:55
msgid "Nickname"
msgstr "昵称"

#: app/templates/auth/signup.html:64 app/templates/auth/signup.html:65
#: app/templates/users/add_child_user.html:40
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: app/templates/auth/signup.html:68
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: app/templates/auth/signup.html:73
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: app/templates/banners/_modal_spot_create.html:9
#: app/templates/banners/create_and_edit.html:44
msgid "Add Banner Spot"
msgstr "新增广告位"

#: app/templates/banners/_modal_spot_create.html:11
msgid "Edit Banner Spot"
msgstr "编辑广告位"

#: app/templates/banners/create_and_edit.html:16
msgid "Add Banner"
msgstr "新增广告"

#: app/templates/banners/create_and_edit.html:18
msgid "Edit Banner"
msgstr "编辑广告"

#: app/templates/banners/create_and_edit.html:43
msgid "Add New Position"
msgstr "新增广告位"

#: app/templates/banners/search_result.html:12
#: app/templates/banners/show_list.html:108
msgid "Banner Title"
msgstr "广告标题"

#: app/templates/banners/search_result.html:13
#: app/templates/banners/show_list.html:53
#: app/templates/banners/show_list.html:109
msgid "Spot"
msgstr "广告位"

#: app/templates/banners/show_list.html:30
#: app/templates/block/main-sidebar.html:161
msgid "Banner List"
msgstr "广告列表"

#: app/templates/banners/show_list.html:57
msgid "Filter Spot"
msgstr "过滤广告位"

#: app/templates/block/_select_items.html:2 app/templates/layout/admin.html:172
#: app/templates/layout/base.html:125 app/templates/layout/distribute.html:133
msgid "items selected"
msgstr "个项已选"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:8
#: app/templates/block/main-sidebar.html:8 app/templates/layout/admin.html:105
msgid "Dashboard"
msgstr "控制台"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:14
#: app/templates/block/main-sidebar.html:14
msgid "Sales"
msgstr "订单"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:18
#: app/templates/block/main-sidebar.html:18
msgid "Order Manage"
msgstr "订单管理"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:21
#: app/templates/block/main-sidebar.html:21
#: app/templates/orders/_modal_export.html:59
#: app/templates/orders/_sub_menu.html:6
#: app/templates/orders/show_list.html:233
msgid "Order List"
msgstr "订单列表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:55
#: app/templates/block/main-sidebar.html:86
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:291
#: app/templates/orders/preview_order.html:165
msgid "Products"
msgstr "商品"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:59
#: app/templates/block/main-sidebar.html:90
msgid "Product Manage"
msgstr "商品管理"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:62
#: app/templates/block/main-sidebar.html:93
#: app/templates/products/_sub_menu.html:6
#: app/templates/products/show_list.html:44
msgid "Product List"
msgstr "商品列表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:67
#: app/templates/block/main-sidebar.html:98
msgid "New Product"
msgstr "新增商品"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:77
#: app/templates/block/main-sidebar.html:296
msgid "Statistics"
msgstr "统计"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:82
#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:85
#: app/templates/block/main-sidebar.html:301
#: app/templates/block/main-sidebar.html:309
msgid "Sales Report"
msgstr "销售报表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:90
#: app/templates/block/main-sidebar.html:314
msgid "Products Report"
msgstr "商品报表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:95
#: app/templates/block/main-sidebar.html:319
msgid "Brands Report"
msgstr "品牌报表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:100
#: app/templates/block/main-sidebar.html:324
msgid "Category Report"
msgstr "分类报表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:105
#: app/templates/block/main-sidebar.html:329
msgid "Customer Report"
msgstr "客户报表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:110
#: app/templates/block/main-sidebar.html:334
msgid "Stock Report"
msgstr "库存报表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:113
#: app/templates/block/main-sidebar.html:337
msgid "In-Out Report"
msgstr "出入库报表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:118
#: app/templates/block/main-sidebar.html:342
msgid "Shipments Stats"
msgstr "物流统计"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:123
#: app/templates/block/main-sidebar.html:347
msgid "Supplier Stats"
msgstr "供应商统计"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:134
#: app/templates/block/main-sidebar.html:358
msgid "Finance"
msgstr "财务"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:139
#: app/templates/block/main-sidebar.html:363
msgid "Funds Manage"
msgstr "资金管理"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:142
#: app/templates/block/main-sidebar.html:366
msgid "Capital account"
msgstr "资本账户"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:147
#: app/templates/block/main-sidebar.html:371
msgid "Payment Confirm"
msgstr "付款确认"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:152
#: app/templates/block/main-sidebar.html:376
msgid "Receivables Confirm"
msgstr "收款确认"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:157
#: app/templates/block/main-sidebar.html:381
msgid "Capital Detail"
msgstr "资金明细"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:162
#: app/templates/block/main-sidebar.html:386
msgid "Refund Manage"
msgstr "退款管理"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:167
#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:175
#: app/templates/block/main-sidebar.html:391
#: app/templates/block/main-sidebar.html:399
msgid "Account Setting"
msgstr "账户设置"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:170
#: app/templates/block/main-sidebar.html:394
msgid "Items Setting"
msgstr "类目设置"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:185
#: app/templates/block/main-sidebar.html:409
msgid "Setting"
msgstr "配置"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:200
#: app/templates/block/main-sidebar.html:424
#: app/templates/settings/_sub_menu.html:14
#: app/templates/settings/show_roles.html:38
msgid "Acl List"
msgstr "权限列表"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:205
#: app/templates/block/main-sidebar.html:429
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:208
#: app/templates/block/main-sidebar.html:432
#: app/templates/dashboard/index.html:128 app/templates/settings/site.html:6
msgid "Company Info"
msgstr "公司信息"

#: app/templates/block/distribute-sidebar.html:213
#: app/templates/block/main-sidebar.html:437
#: app/templates/currencies/show_currencies.html:23
msgid "Currency List"
msgstr "币种列表"

#: app/templates/block/main-header.html:6 app/templates/layout/admin.html:11
#: app/templates/layout/admin.html:13 app/templates/layout/admin.html:59
#: app/templates/layout/base.html:11 app/templates/layout/base.html:13
#: app/templates/layout/distribute.html:11
#: app/templates/layout/distribute.html:13
msgid "moebeast"
msgstr "小灵兽"

#: app/templates/block/main-header.html:17
msgid "Select languages"
msgstr "选择语言"

#: app/templates/block/main-header.html:65 app/templates/layout/admin.html:93
msgid "Quick Links"
msgstr "快捷链接"

#: app/templates/block/main-header.html:68
msgid "Company Authentication"
msgstr "公司认证"

#: app/templates/block/main-header.html:72 app/templates/layout/admin.html:96
#: app/templates/users/preference.html:6
msgid "Preference Setting"
msgstr "偏好设置"

#: app/templates/block/main-header.html:77 app/templates/layout/admin.html:99
#: app/templates/settings/_sub_menu.html:17 app/templates/users/passwd.html:10
msgid "Update Password"
msgstr "更新密码"

#: app/templates/block/main-header.html:84
msgid "System Manage"
msgstr "系统管理"

#: app/templates/block/main-header.html:91 app/templates/layout/admin.html:111
msgid "Logout"
msgstr "安全退出"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:51
msgid "Logistics Setting"
msgstr "物流设置"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:54
#: app/templates/logistics/_sub_menu.html:6
#: app/templates/logistics/show_list.html:10
msgid "Express List"
msgstr "快递列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:59
#: app/templates/logistics/_sub_menu.html:9
#: app/templates/logistics/show_shippers.html:10
msgid "Shipper List"
msgstr "发货人"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:64
msgid "Freight Formwork"
msgstr "运费模板"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:69
msgid "Order Monitoring"
msgstr "订单监控"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:72
msgid "Abnormal Order"
msgstr "异常订单"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:77
msgid "Return Reason"
msgstr "退换原因"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:103
msgid "Product Setting"
msgstr "商品设置"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:106
#: app/templates/categories/show_list.html:20
#: app/templates/products/_sub_menu.html:23
msgid "Category List"
msgstr "分类列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:111
#: app/templates/brands/show_list.html:35
msgid "Brand List"
msgstr "品牌列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:116
#: app/templates/settings/show_assets.html:108
msgid "Picture Space"
msgstr "图片空间"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:121
#: app/templates/customers/_modal_distribute.html:19
#: app/templates/products/show_set_groups.html:29
#: app/templates/products/show_set_groups.html:43
msgid "Product Group"
msgstr "商品组"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:126
msgid "Units Setting"
msgstr "单位设置"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:136
msgid "Channels"
msgstr "渠道"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:140
msgid "Channel Manage"
msgstr "渠道管理"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:143
#: app/templates/stores/show_list.html:5
msgid "Channel List"
msgstr "渠道列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:153
msgid "H5 Mall"
msgstr "微商城"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:158
msgid "Channel Setting"
msgstr "渠道设置"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:166
#: app/templates/customers/show_list.html:62
msgid "Customer Manage"
msgstr "客户管理"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:169
msgid "Customer List"
msgstr "客户列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:179
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:40
#: app/templates/customers/show_grades.html:40
#: app/templates/customers/show_list.html:90
msgid "Price Templet"
msgstr "价格模板"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:193
msgid "Purchase Manage"
msgstr "采购管理"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:196
#: app/templates/purchases/show_list.html:119
msgid "Purchase List"
msgstr "采购列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:201
#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:13
msgid "In List"
msgstr "入库列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:206
#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:16
msgid "Out List"
msgstr "出库列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:211
msgid "Warehouse Setting"
msgstr "仓库设置"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:214 app/templates/layout/list.html:11
#: app/templates/products/_sub_menu.html:16
#: app/templates/suppliers/show_list.html:31
msgid "Supplier List"
msgstr "供应商列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:219
msgid "Supply Relation"
msgstr "供应关系"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:224
#: app/templates/block/main-sidebar.html:255
#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:35
#: app/templates/warehouses/show_list.html:9
msgid "Warehouse List"
msgstr "仓库列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:234
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:70
#: app/templates/products/show_set_groups.html:64
msgid "Stock"
msgstr "库存"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:239
msgid "Stock Manage"
msgstr "库存管理"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:242
#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:6
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:59
msgid "Stock List"
msgstr "库存列表"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:247
#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:10
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:36
msgid "In-out Stock"
msgstr "出入库"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:252
msgid "Stock Setting"
msgstr "库存设置"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:270
msgid "Subscribe App"
msgstr "已订阅应用"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:273
msgid "Coupon Tools"
msgstr "优惠券工具"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:278
#: app/templates/clients/show_list.html:33
msgid "My Apps"
msgstr "我的应用"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:283
msgid "App Manage"
msgstr "应用管理"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:304
msgid "Aggregate Analysis"
msgstr "综合分析"

#: app/templates/block/main-sidebar.html:447
msgid "SCRM"
msgstr ""

#: app/templates/brands/create_and_edit.html:16
msgid "Add Brand"
msgstr "新增品牌"

#: app/templates/brands/create_and_edit.html:18
msgid "Edit Brand"
msgstr "编辑品牌"

#: app/templates/brands/create_and_edit.html:38
#: app/templates/products/_modal_import.html:27
msgid "Select supplier..."
msgstr "选择供应商…"

#: app/templates/brands/create_and_edit.html:49
msgid "Add New Supplier"
msgstr "新增供应商"

#: app/templates/brands/search_result.html:11
#: app/templates/suppliers/search_result.html:11
#: app/templates/suppliers/search_supply.html:11
#: app/templates/suppliers/show_list.html:92
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:92
msgid "Supplier Name"
msgstr "供应商名称"

#: app/templates/brands/search_result.html:13
#: app/templates/logistics/show_list.html:36
#: app/templates/orders/table_order.html:19
#: app/templates/suppliers/search_result.html:13
#: app/templates/suppliers/show_list.html:94 app/templates/web/_header.html:38
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: app/templates/categories/create_and_edit.html:16
msgid "Add Category"
msgstr "新增分类"

#: app/templates/categories/create_and_edit.html:18
msgid "Edit Category"
msgstr "编辑分类"

#: app/templates/categories/create_and_edit.html:48
msgid "Select Parent..."
msgstr "选择父级…"

#: app/templates/categories/create_and_edit.html:76
msgid "The larger the value, the better the sorting"
msgstr "数值越大，排序越靠前"

#: app/templates/categories/show_list.html:23
msgid "Rebuild"
msgstr "重建"

#: app/templates/clients/client_detail.html:16
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: app/templates/clients/client_detail.html:19
#: app/templates/clients/client_detail.html:129
#: app/templates/products/table_product.html:44
#: app/templates/warehouses/in_table.html:44
#: app/templates/warehouses/out_table.html:48
#: app/templates/warehouses/scan_out_row.html:25
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: app/templates/clients/client_detail.html:31
msgid "App Info"
msgstr "应用信息"

#: app/templates/clients/client_detail.html:72
#: app/templates/clients/client_detail.html:120
msgid "App Key"
msgstr "应用Key"

#: app/templates/clients/client_detail.html:126
msgid "App Secret"
msgstr "应用Secret"

#: app/templates/clients/client_detail.html:130
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: app/templates/clients/client_detail.html:131
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: app/templates/clients/client_detail.html:135
msgid "Certificate Flow"
msgstr ""

#: app/templates/clients/client_detail.html:137
msgid "Times"
msgstr "次数"

#: app/templates/clients/client_detail.html:137
msgid "Day"
msgstr "天"

#: app/templates/clients/create_and_edit.html:11
msgid "Add Client"
msgstr "新增应用"

#: app/templates/clients/create_and_edit.html:13
msgid "Edit Client"
msgstr "编辑应用"

#: app/templates/clients/show_list.html:80
#: app/templates/clients/show_list.html:81
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: app/templates/coupon/create_and_edit.html:15
msgid "Add Coupon"
msgstr "新增优惠券"

#: app/templates/coupon/create_and_edit.html:17
msgid "Edit Coupon"
msgstr "编辑优惠券"

#: app/templates/coupon/show_list.html:40
msgid "Coupon List"
msgstr "优惠券列表"

#: app/templates/coupon/show_list.html:56
msgid "Search code..."
msgstr "搜索代码…"

#: app/templates/coupon/table_coupon.html:17
msgid "Expired At"
msgstr "过期日期"

#: app/templates/coupon/table_coupon.html:18
msgid "Total Count"
msgstr "总数"

#: app/templates/coupon/table_coupon.html:62
#: app/templates/coupon/table_coupon.html:63
msgid "Set Disabled"
msgstr "设为禁用"

#: app/templates/currencies/create_and_edit.html:11
msgid "Add Currency"
msgstr "新增币种"

#: app/templates/currencies/create_and_edit.html:13
msgid "Edit Currency"
msgstr "编辑币种"

#: app/templates/currencies/show_currencies.html:27
msgid "Sync Exchange Rate"
msgstr "同步兑换汇率"

#: app/templates/currencies/show_currencies.html:53
msgid "Last Updated"
msgstr "最近更新"

#: app/templates/customers/_modal_create.html:7
msgid "Add Customer Grade"
msgstr "新增客户级别"

#: app/templates/customers/_modal_create.html:9
msgid "Edit Customer Grade"
msgstr "编辑客户级别"

#: app/templates/customers/_modal_distribute.html:6
#: app/templates/customers/table_customer.html:53
#: app/templates/customers/table_customer.html:54
msgid "Distribute Products"
msgstr "授权商品"

#: app/templates/customers/_modal_distribute.html:21
msgid "Discount Templet"
msgstr "折扣模板"

#: app/templates/customers/_modal_distribute.html:38
msgid "Select Discount Templet"
msgstr "选择折扣模板"

#: app/templates/customers/_modal_distribute.html:52
msgid "Submit Distribute"
msgstr "确认授权"

#: app/templates/customers/create_and_edit.html:15
msgid "Add Customer"
msgstr "新增客户"

#: app/templates/customers/create_and_edit.html:17
msgid "Edit Customer"
msgstr "编辑客户"

#: app/templates/customers/create_and_edit.html:49
msgid "Required, Must be Unique!"
msgstr "必填，并必须唯一!"

#: app/templates/customers/create_and_edit.html:115
msgid "Login account of customer"
msgstr "客户登录账号"

#: app/templates/customers/create_eidt_templet.html:15
#: app/templates/customers/set_discount.html:15
msgid "Add Discount Templet"
msgstr "新增折扣模板"

#: app/templates/customers/create_eidt_templet.html:17
#: app/templates/customers/set_discount.html:17
msgid "Edit Discount Templet"
msgstr "编辑折扣模板"

#: app/templates/customers/create_eidt_templet.html:50
msgid "Once submitted, no further modification will be made!"
msgstr "一旦提交，将不能再修改！"

#: app/templates/customers/create_eidt_templet.html:61
msgid "Default Value: 1-100"
msgstr "默认值：1-100"

#: app/templates/customers/set_discount.html:61
#: app/templates/customers/set_discount.html:85
msgid "Discount Value"
msgstr "折扣值"

#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:15
#: app/templates/customers/show_grades.html:15
msgid "Customer Grade Manage"
msgstr "客户级别"

#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:30
#: app/templates/customers/show_grades.html:30
#: app/templates/customers/show_list.html:80
msgid "Customers"
msgstr "客户"

#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:59
#: app/templates/customers/show_grades.html:57
msgid "Created At"
msgstr "创建时间"

#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:82
#: app/templates/customers/show_discount_templets.html:83
msgid "Set Discount"
msgstr "设置折扣"

#: app/templates/customers/show_list.html:68
msgid "Approval"
msgstr ""

#: app/templates/customers/show_list.html:99
msgid "Search customer name or code..."
msgstr "搜索客户名称或编号…"

#: app/templates/customers/show_list.html:106
#: app/templates/customers/table_customer.html:14
msgid "Grade"
msgstr "级别"

#: app/templates/customers/show_list.html:110
msgid "Filter Grade"
msgstr "筛选等级"

#: app/templates/customers/show_list.html:132
#: app/templates/orders/show_list.html:334
#: app/templates/purchases/pay_list.html:105
#: app/templates/purchases/show_list.html:191
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:129
msgid "Filter Status"
msgstr "筛选状态"

#: app/templates/customers/show_list.html:150
msgid "Join Date"
msgstr "加入日期"

#: app/templates/customers/show_list.html:150
#: app/templates/customers/show_list.html:157
#: app/templates/orders/show_list.html:352
#: app/templates/orders/show_list.html:359
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:131
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:138
msgid "Unlimited"
msgstr "不限"

#: app/templates/customers/show_list.html:154
#: app/templates/orders/show_list.html:356
#: app/templates/purchases/pay_list.html:127
#: app/templates/purchases/show_list.html:213
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:135
msgid "Filter Date"
msgstr "筛选日期"

#: app/templates/customers/show_list.html:160
#: app/templates/orders/show_list.html:362
#: app/templates/purchases/pay_list.html:133
#: app/templates/purchases/show_list.html:219
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:141
msgid "Today"
msgstr "今日"

#: app/templates/customers/show_list.html:163
#: app/templates/orders/show_list.html:365
#: app/templates/purchases/pay_list.html:136
#: app/templates/purchases/show_list.html:222
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:144
msgid "Yesterday"
msgstr "昨日"

#: app/templates/customers/show_list.html:166
#: app/templates/orders/show_list.html:368
#: app/templates/purchases/pay_list.html:139
#: app/templates/purchases/show_list.html:225
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:147
msgid "7 Days"
msgstr "7天之内"

#: app/templates/customers/show_list.html:169
#: app/templates/orders/show_list.html:371
#: app/templates/purchases/pay_list.html:142
#: app/templates/purchases/show_list.html:228
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:150
msgid "30 Days"
msgstr "30天之内"

#: app/templates/customers/table_customer.html:18
msgid "Join At"
msgstr "加入时间"

#: app/templates/dashboard/index.html:6
msgid "Overview"
msgstr "概况"

#: app/templates/dashboard/index.html:19
msgid "Total Revenue"
msgstr "总收入"

#: app/templates/dashboard/index.html:32
msgid "Total Orders"
msgstr "订单总数"

#: app/templates/dashboard/index.html:48
msgid "Total Products"
msgstr "商品总数"

#: app/templates/dashboard/index.html:64
msgid "Total Stocks"
msgstr "库存总数"

#: app/templates/dashboard/index.html:74
msgid "Latest Orders"
msgstr "最新订单"

#: app/templates/dashboard/index.html:80
msgid "Order ID"
msgstr "订单号"

#: app/templates/dashboard/index.html:82
#: app/templates/orders/table_order.html:16
msgid "Customer「Country」"
msgstr "客户「国家」"

#: app/templates/dashboard/index.html:83
msgid "Date Added"
msgstr "添加日期"

#: app/templates/dashboard/index.html:112
#: app/templates/products/create_and_edit.html:354
#: app/templates/purchases/purchase_pay_table.html:50
msgid "View"
msgstr "查看"

#: app/templates/dashboard/index.html:120
msgid "View all orders"
msgstr "查看全部订单"

#: app/templates/distribute/errors.html:16 app/templates/error/403.html:16
#: app/templates/error/404.html:20 app/templates/error/csrf.html:20
#: app/templates/error/error.html:20
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/error/500.html:10
msgid "An unexpected error has occurred"
msgstr "发生未知错误"

#: app/templates/error/500.html:11
msgid "The administrator has been notified. Sorry for the inconvenience!"
msgstr "已通知管理员。很抱歉给您带来不便！"

#: app/templates/finances/_sub_menu.html:3
#: app/templates/finances/show_payments.html:55
msgid "Payment List"
msgstr "付款清单"

#: app/templates/finances/_sub_menu.html:6
msgid "Pending Pay"
msgstr "待支付"

#: app/templates/finances/_sub_menu.html:13
#: app/templates/finances/show_receives.html:10
msgid "Receivables List"
msgstr "收款清单"

#: app/templates/finances/_sub_menu.html:16
msgid "Receivables"
msgstr "应收账款"

#: app/templates/finances/create_and_edit.html:12
msgid "Add Payment"
msgstr "新增付款单"

#: app/templates/finances/create_and_edit.html:14
msgid "Edit Payment"
msgstr "编辑付款单"

#: app/templates/finances/show_payments.html:82
msgid "Receives"
msgstr "收款账号"

#: app/templates/finances/show_payments.html:84
msgid "Trans Type"
msgstr "收支类型"

#: app/templates/finances/show_payments.html:85
msgid "Relation Target"
msgstr "关联对象"

#: app/templates/finances/show_payments.html:129
#: app/templates/finances/show_payments.html:130
msgid "Confirm Payed"
msgstr "确认已支付"

#: app/templates/h5mall/setting.html:17
msgid "H5mall Manage"
msgstr "微商城管理"

#: app/templates/h5mall/setting.html:30
#: app/templates/products/create_and_edit.html:96
msgid "General Info"
msgstr "常规信息"

#: app/templates/h5mall/setting.html:35
msgid "Data"
msgstr ""

#: app/templates/layout/admin.html:64
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: app/templates/layout/admin.html:67
msgid "Clients"
msgstr "应用端"

#: app/templates/layout/admin.html:70
msgid "Applications"
msgstr "应用"

#: app/templates/layout/admin.html:76
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: app/templates/layout/admin.html:173 app/templates/layout/base.html:126
#: app/templates/layout/distribute.html:134
msgid "Copy successfully"
msgstr "复制成功"

#: app/templates/layout/form.html:12
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:84
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:19
msgid "Add Warehouse"
msgstr "新增仓库"

#: app/templates/layout/form.html:14
#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:86
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:21
msgid "Edit Warehouse"
msgstr "编辑仓库"

#: app/templates/logistics/_sub_menu.html:3
msgid "Logistics Settings"
msgstr "物流设置"

#: app/templates/logistics/create_and_edit.html:11
#: app/templates/orders/table_order.html:82
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:48
msgid "Add Express"
msgstr "新增快递"

#: app/templates/logistics/create_and_edit.html:13
msgid "Edit Express"
msgstr "编辑快递"

#: app/templates/logistics/create_and_edit.html:81
msgid "Mark As Default"
msgstr "设置默认"

#: app/templates/logistics/create_and_edit.html:88
msgid "Logistics account settings"
msgstr "物流账号设置"

#: app/templates/logistics/create_edit_shipper.html:11
msgid "Add Shipper"
msgstr "新增发货人"

#: app/templates/logistics/create_edit_shipper.html:13
msgid "Edit Shipper"
msgstr "编辑发货人"

#: app/templates/logistics/create_edit_shipper.html:33
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:172
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:15
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:15
msgid "Select warehouses"
msgstr "选择仓库"

#: app/templates/logistics/show_list.html:32
msgid "Logistics Name"
msgstr "物流名称"

#: app/templates/logistics/show_list.html:33
msgid "Logistics Code"
msgstr "物流代码"

#: app/templates/logistics/show_shippers.html:32
msgid "Ship Warehouse"
msgstr "货运仓库"

#: app/templates/logistics/show_shippers.html:33
msgid "Shipper"
msgstr "发货人"

#: app/templates/logistics/show_shippers.html:34
msgid "From"
msgstr "从"

#: app/templates/orders/_modal_export.html:5
#: app/templates/orders/show_list.html:265
msgid "Export Orders"
msgstr "导出订单"

#: app/templates/orders/_modal_export.html:15
#: app/templates/orders/_modal_import.html:27
#: app/templates/orders/_modal_import_express.html:15
msgid "Select Store"
msgstr "选择店铺"

#: app/templates/orders/_modal_export.html:58
msgid "Order Express"
msgstr "订单快递"

#: app/templates/orders/_modal_export.html:101
msgid "Export File:"
msgstr "导出文件："

#: app/templates/orders/_modal_export.html:102
msgid "Click to download"
msgstr "点击下载"

#: app/templates/orders/_modal_express.html:5
#: app/templates/orders/table_order.html:81
#: app/templates/purchases/_modal_express.html:5
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:47
msgid "Add Express No."
msgstr "新增快递单号."

#: app/templates/orders/_modal_express.html:22
msgid "Select Express"
msgstr "选择快递"

#: app/templates/orders/_modal_import.html:5
msgid "Import Orders"
msgstr "导入订单"

#: app/templates/orders/_modal_import.html:15
#: app/templates/purchases/_modal_export.html:15
#: app/templates/purchases/_modal_import.html:15
msgid "Select Warehouse"
msgstr "选择仓库"

#: app/templates/orders/_modal_import.html:24
#: app/templates/orders/_modal_import_express.html:12
#: app/templates/orders/show_list.html:308
msgid "Store"
msgstr "店铺"

#: app/templates/orders/_modal_import.html:36
#: app/templates/orders/_modal_import_express.html:24
#: app/templates/products/_modal_import.html:36
#: app/templates/purchases/_modal_import.html:24
msgid "Upload File"
msgstr "上传文件"

#: app/templates/orders/_modal_import.html:47
#: app/templates/orders/_modal_import_express.html:35
#: app/templates/products/_modal_import.html:47
#: app/templates/purchases/_modal_import.html:35
msgid "Download Template"
msgstr "下载模板"

#: app/templates/orders/_modal_import_express.html:5
msgid "Import express of orders"
msgstr "导入订单物流"

#: app/templates/orders/_modal_remark.html:5
#: app/templates/orders/table_order.html:100
msgid "Add Remark"
msgstr "新增备注"

#: app/templates/orders/_modal_split.html:5
#: app/templates/orders/table_order.html:96
msgid "Split Order"
msgstr "拆分订单"

#: app/templates/orders/_modal_split.html:25
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:232
#: app/templates/orders/preview_order.html:109
#: app/templates/products/create_and_edit.html:426
#: app/templates/products/select_product_modal.html:25
#: app/templates/products/show_skus.html:6
#: app/templates/products/table_product.html:13
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_inwarehouse.html:58
#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:59
msgid "Mode/Color"
msgstr "规格/颜色"

#: app/templates/orders/_modal_split.html:27
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:234
#: app/templates/orders/preview_order.html:111
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:75
msgid "Deal Price"
msgstr "交易价格"

#: app/templates/orders/_modal_split.html:82
msgid "Submit Split"
msgstr "确认拆分"

#: app/templates/orders/_sub_menu.html:3
msgid "Order Search"
msgstr "订单查询"

#: app/templates/orders/_sub_menu.html:11
msgid "Order manage"
msgstr "订单管理"

#: app/templates/orders/_sub_menu.html:41
msgid "Returns Manage"
msgstr "售后管理"

#: app/templates/orders/_sub_menu.html:44
msgid "Returns List"
msgstr "售后列表"

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:83
msgid "Add Order"
msgstr "新增订单"

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:85
msgid "Edit Order"
msgstr "编辑订单"

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:102
#: app/templates/orders/preview_order.html:10
#: app/templates/orders/preview_order.html:22
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:73
msgid "Order Info"
msgstr "订单信息"

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:141
#: app/templates/orders/preview_order.html:76
msgid "Customer Info"
msgstr "客户信息"

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:222
#: app/templates/orders/create_and_edit.html:223
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:245
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:246
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:33
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:34
msgid "Select Products"
msgstr "选择商品"

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:281
#: app/templates/orders/preview_order.html:156
#: app/templates/products/create_and_edit.html:487
#: app/templates/products/select_result.html:25
#: app/templates/products/select_result_for_order.html:39
#: app/templates/products/show_skus.html:61
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:43
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:300
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:301
#: app/templates/warehouses/purchase_item.html:24
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:294
#: app/templates/orders/preview_order.html:168
msgid "Total Amount:"
msgstr "总金额："

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:294
#: app/templates/orders/preview_order.html:168
msgid "Total Discount:"
msgstr "总折扣："

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:297
#: app/templates/orders/preview_order.html:171
msgid "Payable Amount:"
msgstr "应支付金额："

#: app/templates/orders/create_and_edit.html:306
msgid "Order Remark"
msgstr "订单备注"

#: app/templates/orders/import_express_result.html:10
msgid "Import Express Result"
msgstr "导入快递结果"

#: app/templates/orders/import_express_result.html:22
#: app/templates/orders/import_result.html:22
msgid "Serial no"
msgstr "编号"

#: app/templates/orders/import_express_result.html:23
#: app/templates/orders/import_result.html:23
msgid "Season"
msgstr "原因"

#: app/templates/orders/import_result.html:10
msgid "Import Order Result"
msgstr "导入订单结果"

#: app/templates/orders/import_result.html:30
msgid "Order is already imported!"
msgstr "订单已被导入！"

#: app/templates/orders/import_result.html:39
msgid "Current sku isn't exist!"
msgstr "此sku不存在!"

#: app/templates/orders/import_result.html:41
msgid "Inventory is not enough!"
msgstr "库存不足！"

#: app/templates/orders/preview_order.html:29
msgid "Pay Date"
msgstr "支付日期"

#: app/templates/orders/show_list.html:166
msgid "Print Express"
msgstr "打印快递"

#: app/templates/orders/show_list.html:246
msgid "Deliver Goods"
msgstr ""

#: app/templates/orders/show_list.html:250
msgid "Import Express Of HuaZhu"
msgstr "导入华住订单快递"

#: app/templates/orders/show_list.html:254
msgid "Update buyer info"
msgstr "更新买家信息"

#: app/templates/orders/show_list.html:255
msgid "Set as blacked"
msgstr "设置黑名单"

#: app/templates/orders/show_list.html:257
msgid "Synchronize orders"
msgstr "同步订单"

#: app/templates/orders/show_list.html:260
msgid "Import Orders Of HuaZhu"
msgstr "导入订单"

#: app/templates/orders/show_list.html:271
msgid "Approve"
msgstr "审核"

#: app/templates/orders/show_list.html:276
msgid "Set Logistics Info"
msgstr "设置物流信息"

#: app/templates/orders/show_list.html:281
msgid "Print Eorder"
msgstr "打印电子面单"

#: app/templates/orders/show_list.html:284
msgid "Print Shipment Bill"
msgstr "打印配货单"

#: app/templates/orders/show_list.html:301
msgid "Search order serial_no or customer..."
msgstr "搜索订单号或客户信息…"

#: app/templates/orders/show_list.html:312
msgid "Search Store"
msgstr "搜索店铺"

#: app/templates/orders/table_order.html:36
msgid "Split Child Order"
msgstr "拆分订单"

#: app/templates/orders/table_order.html:39
msgid "Order date"
msgstr "下单时间"

#: app/templates/orders/table_order.html:77
msgid "Update Express No."
msgstr "更新物流单号."

#: app/templates/orders/table_order.html:90
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:74
#: app/templates/warehouses/inout_table.html:79
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:237
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:73
msgid "More"
msgstr "更多"

#: app/templates/orders/table_order.html:99
msgid "Service Order"
msgstr "售后订单"

#: app/templates/orders/table_order.html:102
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:82
#: app/templates/warehouses/inout_table.html:83
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:240
msgid "Show Detail"
msgstr "查看"

#: app/templates/products/_modal_create_group.html:7
msgid "Add Product Group"
msgstr "新增商品组"

#: app/templates/products/_modal_create_group.html:9
msgid "Edit Product Group"
msgstr "编辑商品组"

#: app/templates/products/_modal_import.html:5
msgid "Import Products"
msgstr "导入商品"

#: app/templates/products/_modal_import.html:15
msgid "Select Region"
msgstr "选择区域"

#: app/templates/products/_modal_select_products.html:5
#: app/templates/products/select_product_modal.html:5
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:5
msgid "Search Products"
msgstr "搜索商品"

#: app/templates/products/_modal_select_products.html:13
#: app/templates/products/select_product_modal.html:14
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:13
msgid "Search sku or name..."
msgstr "搜索sku或名称…"

#: app/templates/products/_modal_select_products.html:111
#: app/templates/products/_modal_select_products.html:112
msgid "Selected"
msgstr "选定"

#: app/templates/products/_sub_menu.html:3
msgid "Product manage"
msgstr "商品管理"

#: app/templates/products/_sub_menu.html:13
msgid "Brands List"
msgstr "品牌列表"

#: app/templates/products/_sub_menu.html:20
msgid "Category manage"
msgstr "分类管理"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:70
msgid "Add Product"
msgstr "新增商品"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:72
msgid "Edit Product"
msgstr "编辑商品"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:79
msgid "Save And Continue"
msgstr "保存并继续"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:102
#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:46
#: app/templates/purchases/purchase_tr_time.html:8
msgid "SKU"
msgstr "SKU"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:108
msgid "Image & Text"
msgstr "图文详情"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:113
msgid "Customs Declaration"
msgstr "报关信息"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:125
msgid "Select category..."
msgstr "选择分类…"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:137
msgid "Select brand..."
msgstr "选择品牌…"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:150
msgid "System defaults are generated, and modifications are not recommended"
msgstr "系统默认创建，不建议修改"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:192
#: app/templates/products/create_and_edit.html:393
msgid "Please note the currency unit."
msgstr "请注意货币单位."

#: app/templates/products/create_and_edit.html:257
msgid "Batch upload or select pictures"
msgstr "批量上传或选择图片"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:314
msgid "Product Size（LxWxH）"
msgstr "商品尺寸（LxWxH）"

#: app/templates/products/create_and_edit.html:418
#: app/templates/products/modal_sku.html:6
msgid "Add SKU"
msgstr "新增SKU"

#: app/templates/products/select_product_modal.html:27
#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:44
msgid "Total Stock"
msgstr "总库存"

#: app/templates/products/select_product_modal.html:64
#: app/templates/warehouses/select_purchase_modal.html:28
msgid "Select"
msgstr "选择"

#: app/templates/products/show_groups.html:15
msgid "Product Group List"
msgstr "商品组列表"

#: app/templates/products/show_groups.html:40
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:37
msgid "Product Count"
msgstr "商品数"

#: app/templates/products/show_groups.html:58
msgid "View Products"
msgstr "查看商品"

#: app/templates/products/show_list.html:29
#: app/templates/products/sku_of_orders.html:27
msgid "Choose one product at a time"
msgstr "至少选择一个商品"

#: app/templates/products/show_list.html:57
msgid "Set In Sale"
msgstr "设为在售"

#: app/templates/products/show_list.html:63
msgid "Import Product"
msgstr "导入商品"

#: app/templates/products/show_list.html:81
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:91
msgid "Search products sku or name..."
msgstr "搜索商品编号或名称…"

#: app/templates/products/show_list.html:92
msgid "Search Category"
msgstr "搜索分类"

#: app/templates/products/show_set_groups.html:106
msgid "Cancel Selected"
msgstr "取消选择"

#: app/templates/products/sku_of_orders.html:42
msgid "Order Item List"
msgstr "订单明细"

#: app/templates/products/sku_of_orders.html:63
msgid "Sku Total Amount"
msgstr "总金额"

#: app/templates/products/sku_of_orders.html:64
msgid "Sku Quantity"
msgstr "总数量"

#: app/templates/products/table_product.html:34
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: app/templates/products/table_product.html:42
msgid "sku"
msgstr "sku"

#: app/templates/products/table_product.html:44
msgid "Product Sku"
msgstr "商品 sku"

#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:5
msgid "Put in warehouse"
msgstr "入库"

#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:12
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:39
msgid "Scanned goods"
msgstr "扫描商品"

#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:28
msgid "Serial No"
msgstr "编号"

#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:46
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:259
#: app/templates/purchases/view_detail.html:92
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:67
msgid "Product Image"
msgstr "商品图片"

#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:48
#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:261
#: app/templates/purchases/view_detail.html:94
#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:69
msgid "Product Model"
msgstr "商品规格"

#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:49
msgid "In / Total Quantity"
msgstr "入库 / 总共数量"

#: app/templates/purchases/_modal_arrival.html:107
msgid "Immediate warehousing"
msgstr "直接入库"

#: app/templates/purchases/_modal_export.html:5
#: app/templates/purchases/show_list.html:137
msgid "Export Purchase"
msgstr "导入采购单"

#: app/templates/purchases/_modal_export.html:24
msgid "Purchase Status"
msgstr "采购状态"

#: app/templates/purchases/_modal_import.html:5
#: app/templates/purchases/show_list.html:132
msgid "Import Purchase"
msgstr "导入采购单"

#: app/templates/purchases/_sub_menu.html:3
#: app/templates/purchases/pay_list.html:58
msgid "Purchases List"
msgstr "采购单列表"

#: app/templates/purchases/_sub_menu.html:21
msgid "Purchases Payment"
msgstr "采购支付"

#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:65
msgid "Oops..."
msgstr "哇喔…"

#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:66
msgid "Please select the supplier first!"
msgstr "请先选择供应商！"

#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:149
msgid "Add Purchase"
msgstr "新增采购"

#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:151
msgid "Edit Purchase"
msgstr "编辑采购"

#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:187
msgid "Select suppliers"
msgstr "选择供应商"

#: app/templates/purchases/create_and_edit.html:262
#: app/templates/purchases/view_detail.html:95
msgid "Purchase Price"
msgstr "采购价格"

#: app/templates/purchases/pay_list.html:61
#: app/templates/purchases/show_list.html:142
#: app/templates/purchases/view_detail.html:18
msgid "Checked"
msgstr "已选中"

#: app/templates/purchases/pay_list.html:72
#: app/templates/purchases/show_list.html:158
msgid "Search purchase serial_no or name..."
msgstr "搜索采购单号或名称…"

#: app/templates/purchases/pay_list.html:83
#: app/templates/purchases/show_list.html:169
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:106
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:86
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:107
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:102
msgid "Search Warehouse"
msgstr "搜索仓库"

#: app/templates/purchases/pay_list.html:146
#: app/templates/purchases/show_list.html:232
msgid "Custom Date"
msgstr "自定义日期"

#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:24
msgid "Search Region"
msgstr "搜索区域"

#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:48
#: app/templates/purchases/purchase_tr_time.html:10
msgid "Attributes"
msgstr "属性"

#: app/templates/purchases/purchase_modal.html:50
#: app/templates/purchases/purchase_tr_time.html:12
msgid "Total Stock / Not Arrived"
msgstr "总库存 / 未到货"

#: app/templates/purchases/purchase_table.html:12
msgid "Payment Info"
msgstr "支付信息"

#: app/templates/purchases/purchase_table.html:39
msgid "Products Detail"
msgstr "商品详情"

#: app/templates/purchases/purchase_table.html:43
msgid "Amount payable"
msgstr "应付金额"

#: app/templates/purchases/purchase_table.html:44
msgid "freight"
msgstr "运费"

#: app/templates/purchases/purchase_table.html:57
msgid "Partial arrival"
msgstr "部分到货"

#: app/templates/purchases/purchase_table.html:69
#: app/templates/purchases/purchase_table.html:70
msgid "Arrival"
msgstr "到货"

#: app/templates/purchases/show_list.html:128
#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:82
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:83
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:62
#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:71
msgid "Print"
msgstr "打印"

#: app/templates/purchases/view_detail.html:16
msgid "Preview Purchase"
msgstr "预览采购单"

#: app/templates/purchases/view_detail.html:28
msgid "Purchase serial"
msgstr "采购单号"

#: app/templates/service/_sub_menu.html:3
msgid "Common service"
msgstr "通用服务"

#: app/templates/service/_sub_menu.html:6
#: app/templates/service/show_blacklist.html:10
msgid "Black List"
msgstr "黑名单列表"

#: app/templates/service/_sub_menu.html:9
msgid "Reply Templates"
msgstr "回复模板"

#: app/templates/service/show_blacklist.html:29
msgid "Customer ID"
msgstr "客户ID"

#: app/templates/settings/_sub_menu.html:3
msgid "settings"
msgstr "配置"

#: app/templates/settings/_sub_menu.html:10
msgid "Child User"
msgstr "子账户"

#: app/templates/settings/create_edit_role.html:5
msgid "Add role"
msgstr "新增角色"

#: app/templates/settings/directory_modal.html:5
msgid "Modify Directory"
msgstr "修改目录"

#: app/templates/settings/directory_modal.html:12
msgid "Directory Name"
msgstr "目录名称"

#: app/templates/settings/set_ability.html:5
msgid "Set the ability"
msgstr "设置权限"

#: app/templates/settings/setting_site.html:6
msgid "Company Setting"
msgstr "公司设置"

#: app/templates/settings/setting_site.html:57
msgid "Choose currencies carefully, and later changes will affect numeric."
msgstr "慎重选定币种，后续更换会有汇率误差."

#: app/templates/settings/show_assets.html:135
msgid "Go to Parent"
msgstr "回上一级"

#: app/templates/settings/show_assets.html:150
msgid "Edit Directory"
msgstr "编辑目录"

#: app/templates/settings/show_assets.html:162
msgid "Copy Link"
msgstr "复制链接"

#: app/templates/settings/show_list.html:9
msgid "Shop List"
msgstr "店铺列表"

#: app/templates/settings/show_roles.html:76
#: app/templates/settings/show_roles.html:77
msgid "Set Ability"
msgstr "设置权限"

#: app/templates/settings/site.html:29
msgid "Default Locale"
msgstr "默认语言"

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:3
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:6
msgid "All Aggregation"
msgstr ""

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:10
msgid "Product Statistics"
msgstr "商品统计"

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:13
msgid "New Products"
msgstr "新增商品"

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:16
msgid "Sales Statistics"
msgstr "销售统计"

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:20
msgid "Order Analytics"
msgstr "订单统计"

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:23
msgid "Performance Collection"
msgstr ""

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:26
msgid "Customer Distribution"
msgstr "客户分布"

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:30
msgid "Operation Statistics"
msgstr ""

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:33
msgid "Profit Calculation"
msgstr ""

#: app/templates/stats/_sub_menu.html:36
msgid "Logistics Statistic"
msgstr "物流统计"

#: app/templates/stats/index.html:44
msgid "Store Sales Top10"
msgstr "销售Top10"

#: app/templates/stats/index.html:90
msgid "Stat charts"
msgstr "统计报表"

#: app/templates/stats/index.html:100 app/templates/stats/sales.html:39
msgid "Master Sales"
msgstr "总销售"

#: app/templates/stats/index.html:105
msgid "Sales revenue"
msgstr "销售收入"

#: app/templates/stats/index.html:108
msgid "Sales year on year"
msgstr "销售年同比"

#: app/templates/stats/index.html:111 app/templates/stats/index.html:144
msgid "Profit"
msgstr "利润"

#: app/templates/stats/index.html:114 app/templates/stats/index.html:145
msgid "Profit year on year"
msgstr "年利润"

#: app/templates/stats/index.html:136 app/templates/stats/sales.html:93
msgid "Store Sales"
msgstr "店铺销售"

#: app/templates/stats/index.html:141
msgid "Revenue"
msgstr "收入"

#: app/templates/stats/index.html:142
msgid "Revenue year on year"
msgstr "收入年同比"

#: app/templates/stats/index.html:143
msgid "Revenue ring"
msgstr "收入环比"

#: app/templates/stats/index.html:146
msgid "Profit ring"
msgstr "利润环比"

#: app/templates/stats/index.html:164
msgid "Sales TOP10"
msgstr "销售TOP10"

#: app/templates/stats/sales.html:40
msgid " "
msgstr ""

#: app/templates/stats/sales.html:49 app/templates/stats/sales.html:58
#: app/templates/stats/sales.html:62
msgid "income"
msgstr "收入"

#: app/templates/stats/sales.html:158
msgid "Supplier Sales"
msgstr "供应商销售"

#: app/templates/stats/sales.html:255
msgid "Sales charts"
msgstr "销售报表"

#: app/templates/stores/create_and_edit.html:10
msgid "Add Store"
msgstr "新增店铺"

#: app/templates/suppliers/create_and_edit.html:15
msgid "Add Supplier"
msgstr "新增供应商"

#: app/templates/suppliers/create_and_edit.html:17
msgid "Edit Supplier"
msgstr "编辑供应商"

#: app/templates/suppliers/search_supply.html:12
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:93
msgid "Relation Sku Count"
msgstr "关联Sku数"

#: app/templates/suppliers/search_supply.html:13
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:70
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:94
msgid "Purchase Times"
msgstr "采购次数"

#: app/templates/suppliers/search_supply.html:14
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:73
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:95
msgid "Purchase Amount"
msgstr "采购金额"

#: app/templates/suppliers/search_supply.html:15
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:96
msgid "Last Time"
msgstr "最近时间"

#: app/templates/suppliers/show_list.html:34
#: app/templates/suppliers/supply_list.html:37
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: app/templates/suppliers/supply_list.html:34
msgid "Supply List"
msgstr "供应列表"

#: app/templates/suppliers/supply_list.html:50
msgid "Search supplier name..."
msgstr "搜索供应商名称…"

#: app/templates/suppliers/supply_list.html:67
msgid "Sku Count"
msgstr "Sku总数"

#: app/templates/users/add_child_user.html:5
msgid "Add New User"
msgstr "新增用户"

#: app/templates/users/add_child_user.html:12
msgid "Site"
msgstr ""

#: app/templates/users/child_users.html:43
msgid "Add User"
msgstr "新增用户"

#: app/templates/users/child_users.html:68
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: app/templates/users/child_users.html:105
msgid "Set Role"
msgstr "设置角色"

#: app/templates/users/edit_profile.html:10
msgid "Setting Site"
msgstr ""

#: app/templates/users/profile.html:10
msgid "User Profile"
msgstr "用户资料"

#: app/templates/users/set_role.html:5
msgid "Set the role"
msgstr "设置角色"

#: app/templates/warehouses/_modal_preview_outwarehouse.html:5
msgid "Out-warehouse"
msgstr ""

#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:3
msgid "Stock manage"
msgstr "库存管理"

#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:20
#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:23
msgid "Inventory Allocation"
msgstr ""

#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:27
msgid "Inventory Verification"
msgstr ""

#: app/templates/warehouses/_sub_menu.html:32
msgid "Warehouse settings"
msgstr "仓库设置"

#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:106
msgid "General"
msgstr "基本"

#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:112
msgid "Shelves"
msgstr "货架"

#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:210
msgid "Add Shelve"
msgstr "新增货架"

#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:213
msgid "Add One"
msgstr "单个新增"

#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:214
msgid "Add Many"
msgstr "批量新增"

#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:221
msgid "Shelve Name"
msgstr "货架名称"

#: app/templates/warehouses/create_and_edit.html:222
msgid "Shelve Type"
msgstr "货架类型"

#: app/templates/warehouses/edit_in_warehouse.html:71
msgid "In Quantity"
msgstr "入库数量"

#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:5
msgid "Ex-warehouse"
msgstr ""

#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:24
msgid "Out Type"
msgstr "出库类型"

#: app/templates/warehouses/ex_warehouse_modal.html:27
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:27
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: app/templates/warehouses/in_table.html:43
#: app/templates/warehouses/out_table.html:47
#: app/templates/warehouses/scan_out_row.html:24
msgid "View Detail"
msgstr "查看详情"

#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:24
msgid "In Type"
msgstr "入库类型"

#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:34
#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:35
#: app/templates/warehouses/select_purchase_modal.html:5
msgid "Select Purchases"
msgstr "选择采购"

#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:44
msgid "Warehouse Shelve"
msgstr "仓库货架"

#: app/templates/warehouses/in_warehouse_modal.html:46
msgid "Total / Arrival"
msgstr "总数 / 已到数量"

#: app/templates/warehouses/inout_table.html:13
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:171
msgid "Original Stock"
msgstr "原库存"

#: app/templates/warehouses/inout_table.html:14
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:172
msgid "Change"
msgstr "变化"

#: app/templates/warehouses/inout_table.html:15
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:173
msgid "New Stock"
msgstr "新库存"

#: app/templates/warehouses/inout_table.html:17
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:175
#: app/templates/warehouses/stock_table.html:22
msgid "Shelve"
msgstr "货架"

#: app/templates/warehouses/inout_table.html:18
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:176
msgid "In Price"
msgstr "入库价格"

#: app/templates/warehouses/inout_table.html:19
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:177
msgid "New Price"
msgstr "现价格"

#: app/templates/warehouses/inout_table.html:74
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:232
msgid "Serial"
msgstr "编号"

#: app/templates/warehouses/scan_out_row.html:33
msgid "Warning!"
msgstr "警告！"

#: app/templates/warehouses/scan_out_row.html:33
msgid "Not Found!"
msgstr "不存在！"

#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:45
msgid "Scanning Out Warehouse"
msgstr "扫描出库"

#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:59
msgid "Scanned Orders"
msgstr "扫描订单"

#: app/templates/warehouses/scan_out_warehouse.html:62
msgid "Scan barcode"
msgstr "扫描二维码"

#: app/templates/warehouses/select_purchase_modal.html:14
msgid "Purchase Serial No"
msgstr "采购单号"

#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:79
msgid "InWarehouse List"
msgstr "入库列表"

#: app/templates/warehouses/show_inlist.html:95
#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:96
msgid "Search serial no..."
msgstr "搜索编号…"

#: app/templates/warehouses/show_inout.html:44
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:112
msgid "Storage"
msgstr "入库"

#: app/templates/warehouses/show_inout.html:48
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:58
msgid "Qualified Goods"
msgstr "合格商品"

#: app/templates/warehouses/show_inout.html:49
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:59
msgid "Defective Goods"
msgstr "不合格商品"

#: app/templates/warehouses/show_inout.html:54
#: app/templates/warehouses/show_inout.html:115
msgid "Out Stock"
msgstr ""

#: app/templates/warehouses/show_inout.html:62
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: app/templates/warehouses/show_inout.html:75
msgid "Search product sku ..."
msgstr "搜索商品sku …"

#: app/templates/warehouses/show_inout.html:118
msgid "Defective Storage"
msgstr ""

#: app/templates/warehouses/show_inout.html:121
msgid "Defective Out Stock"
msgstr ""

#: app/templates/warehouses/show_list.html:34
msgid "Leader"
msgstr "仓管员"

#: app/templates/warehouses/show_list.html:36
msgid "Shelves Count"
msgstr "货架数"

#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:77
msgid "OutWarehouse List"
msgstr "出库列表"

#: app/templates/warehouses/show_outlist.html:80
msgid "Scanning"
msgstr "扫描"

#: app/templates/warehouses/show_stocks.html:75
msgid "Export Stock"
msgstr "导出库存"

#: app/templates/warehouses/stock_table.html:3
msgid "Stock Total Amount"
msgstr "库存总数"

#: app/templates/warehouses/stock_table.html:19
msgid "Purchasing"
msgstr "采购中"

#: app/templates/warehouses/stock_table.html:20
msgid "Available"
msgstr "可用的"

#: app/templates/warehouses/stock_table.html:21
msgid "Saled Quantity"
msgstr "已售数量"

#: app/templates/warehouses/stock_table.html:77
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: app/templates/warehouses/stock_table.html:79
msgid "Related Orders"
msgstr "相关订单"

#: app/templates/warehouses/stock_table.html:81
msgid "Mark Defective"
msgstr "标记不合格"

#: app/templates/web/_header.html:35
msgid "Download Apps"
msgstr "下载应用"

#: app/templates/web/_header.html:36
msgid "Blog"
msgstr "博客"

#: app/templates/web/_header.html:37
msgid "About Us"
msgstr "关于我们"

#: app/templates/wxapp/_reply_modal.html:5
msgid "Reply Message"
msgstr "回复消息"

#: app/templates/wxapp/_tester_modal.html:5
msgid "Add Tester"
msgstr "绑定测试者"

#: app/templates/wxapp/_tester_modal.html:13
msgid "Wechat Account"
msgstr "微信号"

#: app/templates/wxapp/index.html:17 app/templates/wxapp/version_list.html:72
#: app/templates/wxapp/wxtemplates.html:34
msgid "Help?"
msgstr "帮助？"

#: app/templates/wxapp/service.html:16
#: app/templates/wxapp/service_setting.html:16
msgid "Wxapp Service"
msgstr "小程序服务"

#: app/templates/wxapp/service.html:21
#: app/templates/wxapp/service_setting.html:22
#: app/templates/wxapp/setting.html:91 app/templates/wxapp/version_list.html:75
#: app/templates/wxapp/wxtemplates.html:37
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: app/templates/wxapp/service.html:58
msgid "From User"
msgstr ""

#: app/templates/wxapp/service.html:67
msgid "created at"
msgstr "创建日期"

#: app/templates/wxapp/service.html:96 app/templates/wxapp/service.html:97
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: app/templates/wxapp/setting.html:237
msgid "wechat account"
msgstr "微信号"

#: app/templates/wxapp/version_list.html:69
msgid "Wxapp Version"
msgstr "小程序版本管理"

#~ msgid "App Store"
#~ msgstr "应用市场"

#~ msgid "System Dashboard"
#~ msgstr "控制台"

#~ msgid "Asset List"
#~ msgstr "附件列表"

#~ msgid "Upload / Delete Files"
#~ msgstr "上传 / 删除文件"

#~ msgid "Upload Files"
#~ msgstr "上传文件"

#~ msgid "to"
#~ msgstr "至"

#~ msgid "True"
#~ msgstr "真"

#~ msgid "Sales Analytics"
#~ msgstr "销售统计"
